# Orchard resource strings - zh-TW
# Copyright (c) 2010 Outercurve Foundation
# All rights reserved
# This file is distributed under the BSD license

#: Orchard.Core.Routable.Drivers.RoutePartDriver
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Core.Routable.Drivers.RoutePartDriver"
msgid "Slugs in conflict. \"{0}\" is already set for a previously created {2} so now it has the slug \"{1}\""
msgstr ""

#: ~/Core/Common/Views/CommonMetadataOwner.cshtml
#| msgid "unknown"
msgctxt "~/Core/Common/Views/CommonMetadataOwner.cshtml"
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: ~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Are you ready to go deeper and become an Orchard expert? Take a look at the <a href=""http://docs.orchardproject.net"">Orchard Documentation</a> to learn about how everything connects together and what makes Orchard tick."
msgctxt "~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Are you ready to go deeper and become an Orchard expert? Take a look at the <a href=""http://docs.orchardproject.net"">Orchard Documentation</a> to learn about how everything connects together and what makes Orchard tick."
msgstr ""

#: ~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Some items where not saved."
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Some items where not saved."
msgstr "某些項目尚未儲存。"

#: ~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "This is the place where you can manage your web site, its appearance and its contents. Please take a moment to explore the different menu items on the left of the screen to familiarize yourself with the features of the application. For example, try to change the theme through the âManage Themesâ menu entry. You can also create new pages and manage existing ones through the âManage Pagesâ menu entry or create blogs through âManage Blogsâ."
msgctxt "~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "This is the place where you can manage your web site, its appearance and its contents. Please take a moment to explore the different menu items on the left of the screen to familiarize yourself with the features of the application. For example, try to change the theme through the âManage Themesâ menu entry. You can also create new pages and manage existing ones through the âManage Pagesâ menu entry or create blogs through âManage Blogsâ."
msgstr "在這裡您可以管理你的網站、外觀、內容，請花點時間探索。"

#: ~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Default Position"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Default Position"
msgstr "預設位置"

#: Orchard.Core.Contents.Controllers.ItemController
#| msgid "Cannot view content"
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Controllers.ItemController"
msgid "Cannot view content"
msgstr "無法檢視內容"

#: Orchard.Core.Navigation.Commands.MenuCommands
#| msgid "Menu not found."
msgctxt "Orchard.Core.Navigation.Commands.MenuCommands"
msgid "Menu not found."
msgstr "找不到選單"

#: Orchard.Core.Navigation.Commands.MenuCommands
#| msgid "Menu name can't be empty."
msgctxt "Orchard.Core.Navigation.Commands.MenuCommands"
msgid "Menu name can't be empty."
msgstr "選單名稱不能為空"

#: Orchard.Core.Navigation.Commands.MenuCommands
#| msgid "Menu created successfully."
msgctxt "Orchard.Core.Navigation.Commands.MenuCommands"
msgid "Menu created successfully."
msgstr "選單成功建立。"

#: Orchard.Core.Navigation.Controllers.AdminController
#| msgid "Menu not found: {0}"
msgctxt "Orchard.Core.Navigation.Controllers.AdminController"
msgid "Menu not found: {0}"
msgstr "找不到選單：{0}"

#: Orchard.Core.Navigation.Controllers.AdminController
#| msgid "Creating menu item failed: {0}"
msgctxt "Orchard.Core.Navigation.Controllers.AdminController"
msgid "Creating menu item failed: {0}"
msgstr "建立選單項目失敗：{0}"

#: Orchard.Core.Navigation.Controllers.AdminController
#| msgid "Your {0} has been added."
msgctxt "Orchard.Core.Navigation.Controllers.AdminController"
msgid "Your {0} has been added."
msgstr "已經加入您的 {0} 。"

#: Orchard.Core.Navigation.Drivers.ContentMenuItemPartDriver
#| msgid "You must select a Content Item"
msgctxt "Orchard.Core.Navigation.Drivers.ContentMenuItemPartDriver"
msgid "You must select a Content Item"
msgstr "您必須選擇一個項目。"

#: Orchard.Core.Navigation.Drivers.MenuWidgetPartDriver
#| msgid "Home"
msgctxt "Orchard.Core.Navigation.Drivers.MenuWidgetPartDriver"
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: Orchard.Core.Navigation.Drivers.NavigationPartDriver
#| msgid "The MenuText field is required"
msgctxt "Orchard.Core.Navigation.Drivers.NavigationPartDriver"
msgid "The MenuText field is required"
msgstr "選單文字必填"

#: ~/Core/Navigation/Views/Menu.DeleteButton.cshtml
#| msgid "Delete"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/Menu.DeleteButton.cshtml"
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ~/Core/Navigation/Views/Admin/CreateMenuItem.cshtml
#| msgid "Create Menu Item"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/Admin/CreateMenuItem.cshtml"
msgid "Create Menu Item"
msgstr "建立新選單項目"

#: ~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "You need to hit \"Save All\" in order to save your changes."
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "You need to hit \"Save All\" in order to save your changes."
msgstr "您需要點擊\"儲存全部\"來儲存您所有的變更"

#: ~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Current Menu:"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Current Menu:"
msgstr "目前選單："

#: ~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Show"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: ~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Edit"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Add a new menu..."
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Add a new menu..."
msgstr "加入新選單"

#: ~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "The menu is empty"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "The menu is empty"
msgstr "選單為空"

#: ~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Save All"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Save All"
msgstr "全部儲存"

#: ~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid " | "
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid " | "
msgstr " | "

#: ~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.ContentMenuItem.Edit.cshtml
#| msgid "Empty"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.ContentMenuItem.Edit.cshtml"
msgid "Empty"
msgstr "空"

#: ~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.ContentMenuItem.Edit.cshtml
#| msgid "Content Item"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.ContentMenuItem.Edit.cshtml"
msgid "Content Item"
msgstr "內容項目"

#: ~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.ContentMenuItem.Edit.cshtml
#| msgid "Browse"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.ContentMenuItem.Edit.cshtml"
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

#: ~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.ContentMenuItem.Edit.cshtml
#| msgid "Select the Content Item to display in the menu."
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.ContentMenuItem.Edit.cshtml"
msgid "Select the Content Item to display in the menu."
msgstr "選擇要顯示在選單的項目"

#: ~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.MenuItem.Edit.cshtml
#| msgid "Url"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.MenuItem.Edit.cshtml"
msgid "Url"
msgstr "網址"

#: ~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.MenuItem.Edit.cshtml
#| msgid "A valid url, i.e. ~/my-page, http://orchardproject.net, /content/file.pdf, ..."
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.MenuItem.Edit.cshtml"
msgid "A valid url, i.e. ~/my-page, http://orchardproject.net, /content/file.pdf, ..."
msgstr "有效的網址，例如  ~/my-page, http://orchardproject.net, /content/file.pdf, ..."

#: ~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.MenuWidget.Edit.cshtml
#| msgid "For Menu"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.MenuWidget.Edit.cshtml"
msgid "For Menu"
msgstr "選單使用"

#: ~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.MenuWidget.Edit.cshtml
#| msgid "Select which menu you want to display"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.MenuWidget.Edit.cshtml"
msgid "Select which menu you want to display"
msgstr "選擇您要顯示那個選單"

#: ~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.MenuWidget.Edit.cshtml
#| msgid "Start Level"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.MenuWidget.Edit.cshtml"
msgid "Start Level"
msgstr "啟始階層"

#: ~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.MenuWidget.Edit.cshtml
#| msgid "The level the menu should start at."
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.MenuWidget.Edit.cshtml"
msgid "The level the menu should start at."
msgstr "選單階層啟始位置"

#: ~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.MenuWidget.Edit.cshtml
#| msgid "Levels to display"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.MenuWidget.Edit.cshtml"
msgid "Levels to display"
msgstr "欲顯示的階層"

#: ~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.MenuWidget.Edit.cshtml
#| msgid "The number of levels to display, \"0\" meaning all levels."
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.MenuWidget.Edit.cshtml"
msgid "The number of levels to display, \"0\" meaning all levels."
msgstr "要從那個階層開始顯示，\"0\"表示顯示所有階層 "

#: ~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.MenuWidget.Edit.cshtml
#| msgid "Display as Breadcrumb"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.MenuWidget.Edit.cshtml"
msgid "Display as Breadcrumb"
msgstr "顯示為麵包屑(Breadcrumb)"

#: ~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.MenuWidget.Edit.cshtml
#| msgid "Check to render the path to the current content item."
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.MenuWidget.Edit.cshtml"
msgid "Check to render the path to the current content item."
msgstr "檢查編譯後的路徑是否為目前的項目"

#: ~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.MenuWidget.Edit.cshtml
#| msgid "Add the home page as the first element"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.MenuWidget.Edit.cshtml"
msgid "Add the home page as the first element"
msgstr "添加首頁為第一個項目"

#: ~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.MenuWidget.Edit.cshtml
#| msgid "Check to render the home page as the first element of the breadcrumb."
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.MenuWidget.Edit.cshtml"
msgid "Check to render the home page as the first element of the breadcrumb."
msgstr "檢查麵包屑中編譯後的路徑內首頁是否為第一個元素。"

#: ~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.MenuWidget.Edit.cshtml
#| msgid "Add the current content item as the last element"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.MenuWidget.Edit.cshtml"
msgid "Add the current content item as the last element"
msgstr "加入目前內容為最後一個元素。"

#: ~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.MenuWidget.Edit.cshtml
#| msgid "Check to render the current content item as the last element."
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.MenuWidget.Edit.cshtml"
msgid "Check to render the current content item as the last element."
msgstr ""

#: ~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.Navigation.Edit.cshtml
#| msgid "Menu Items"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.Navigation.Edit.cshtml"
msgid "Menu Items"
msgstr "選單項目"

#: ~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.Navigation.Edit.cshtml
#| msgid "The menu items linking to this content item."
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.Navigation.Edit.cshtml"
msgid "The menu items linking to this content item."
msgstr "選單項目連結到現在的項目"

#: ~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.Navigation.Edit.cshtml
#| msgid "on"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.Navigation.Edit.cshtml"
msgid "on"
msgstr "開啟"

#: ~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.Navigation.Edit.cshtml
#| msgid "Not displayed in any menu."
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.Navigation.Edit.cshtml"
msgid "Not displayed in any menu."
msgstr "不顯示在任何選單"

#: ~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.Navigation.Edit.cshtml
#| msgid "Add on a menu"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.Navigation.Edit.cshtml"
msgid "Add on a menu"
msgstr "加入到選單"

#: ~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.Navigation.Edit.cshtml
#| msgid "Select which menu you want the content item to be added on."
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.Navigation.Edit.cshtml"
msgid "Select which menu you want the content item to be added on."
msgstr "選擇您的內容要顯示在那個選擔當中。"

#: ~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.Navigation.Edit.cshtml
#| msgid "Menu text"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.Navigation.Edit.cshtml"
msgid "Menu text"
msgstr "選單文字"

#: ~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.Navigation.Edit.cshtml
#| msgid "The text that should appear in the menu."
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.Navigation.Edit.cshtml"
msgid "The text that should appear in the menu."
msgstr "文字會顯示在選單上"

#: ~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.Navigation.Menu.Edit.cshtml
#| msgid "Show on a menu"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.Navigation.Menu.Edit.cshtml"
msgid "Show on a menu"
msgstr "顯示選單"

#: ~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.Navigation.Menu.Edit.cshtml
#| msgid "Select which menu you want the content item to be displayed on."
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.Navigation.Menu.Edit.cshtml"
msgid "Select which menu you want the content item to be displayed on."
msgstr ""

#: ~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.Navigation.Menu.Edit.cshtml
#| msgid "The text that should appear in the menu."
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.Navigation.Menu.Edit.cshtml"
msgid "The text that should appear in the menu."
msgstr "文字會顯示在選單上"

#: Orchard.Core.Settings.Tokens.SettingsTokens
#| msgid "Site Settings"
msgctxt "Orchard.Core.Settings.Tokens.SettingsTokens"
msgid "Site Settings"
msgstr "網站設定"

#: Orchard.Core.Settings.Tokens.SettingsTokens
#| msgid "Tokens for Site Settings"
msgctxt "Orchard.Core.Settings.Tokens.SettingsTokens"
msgid "Tokens for Site Settings"
msgstr "網站設定的Tokens"

#: Orchard.Core.Settings.Tokens.SettingsTokens
#| msgid "Site Name"
msgctxt "Orchard.Core.Settings.Tokens.SettingsTokens"
msgid "Site Name"
msgstr "網站名稱"

#: Orchard.Core.Settings.Tokens.SettingsTokens
#| msgid "The name of the site."
msgctxt "Orchard.Core.Settings.Tokens.SettingsTokens"
msgid "The name of the site."
msgstr "網站名稱"

#: Orchard.Core.Settings.Tokens.SettingsTokens
#| msgid "Super User"
msgctxt "Orchard.Core.Settings.Tokens.SettingsTokens"
msgid "Super User"
msgstr "最高權限管理者"

#: Orchard.Core.Settings.Tokens.SettingsTokens
#| msgid "The name of the super user."
msgctxt "Orchard.Core.Settings.Tokens.SettingsTokens"
msgid "The name of the super user."
msgstr "最高權限管理者的名字"

#: Orchard.Core.Settings.Tokens.SettingsTokens
#| msgid "Site Culture"
msgctxt "Orchard.Core.Settings.Tokens.SettingsTokens"
msgid "Site Culture"
msgstr "網站文化"

#: Orchard.Core.Settings.Tokens.SettingsTokens
#| msgid "The current culture of the site."
msgctxt "Orchard.Core.Settings.Tokens.SettingsTokens"
msgid "The current culture of the site."
msgstr "目前網站文化設定。"

#: Orchard.Core.Settings.Tokens.SettingsTokens
#| msgid "Base Url"
msgctxt "Orchard.Core.Settings.Tokens.SettingsTokens"
msgid "Base Url"
msgstr "基礎Url"

#: Orchard.Core.Settings.Tokens.SettingsTokens
#| msgid "The base url the site."
msgctxt "Orchard.Core.Settings.Tokens.SettingsTokens"
msgid "The base url the site."
msgstr "網站的基礎網址"

#: Orchard.Core.Settings.Tokens.SettingsTokens
#| msgid "Time Zone"
msgctxt "Orchard.Core.Settings.Tokens.SettingsTokens"
msgid "Time Zone"
msgstr "時區"

#: Orchard.Core.Settings.Tokens.SettingsTokens
#| msgid "The current time zone of the site."
msgctxt "Orchard.Core.Settings.Tokens.SettingsTokens"
msgid "The current time zone of the site."
msgstr "目前網站時區"

#: Orchard.Core.Settings.Tokens.SettingsTokens
#| msgid "{0}"
msgctxt "Orchard.Core.Settings.Tokens.SettingsTokens"
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#: Orchard.Core.Settings.Tokens.SettingsTokens
#| msgid "The setting named {0}."
msgctxt "Orchard.Core.Settings.Tokens.SettingsTokens"
msgid "The setting named {0}."
msgstr "設定命名為 {0}。"

#: Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes
#| msgid "in a moment"
msgctxt "Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes"
msgid "in a moment"
msgstr "一下子"

#: Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes
#| msgid "in 1 day"
msgctxt "Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes"
msgid "in 1 day"
msgstr "一天內"

#: Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes
#| msgid "in {0} days"
msgctxt "Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes"
msgid "in {0} days"
msgstr " {0} 天內"

#: Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes
#| msgid "in 1 hour"
msgctxt "Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes"
msgid "in 1 hour"
msgstr "1小時內"

#: Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes
#| msgid "in {0} hours"
msgctxt "Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes"
msgid "in {0} hours"
msgstr "{0} 小時之前"

#: Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes
#| msgid "in 1 minute"
msgctxt "Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes"
msgid "in 1 minute"
msgstr "1分鐘之前"

#: Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes
#| msgid "in {0} minutes"
msgctxt "Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes"
msgid "in {0} minutes"
msgstr "{0} 之前"

#: Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes
#| msgid "in 1 second"
msgctxt "Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes"
msgid "in 1 second"
msgstr "1秒鐘之前"

#: Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes
#| msgid "in {0} seconds"
msgctxt "Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes"
msgid "in {0} seconds"
msgstr "{0} 秒鐘之前"

#: Orchard.Core.Common.Drivers.TextFieldDriver
#| msgid "The field {0} is mandatory"
msgctxt "Orchard.Core.Common.Drivers.TextFieldDriver"
msgid "The field {0} is mandatory"
msgstr "欄位 {0} 為必填"

#: Orchard.Core.Containers.Controllers.ItemController
#| msgid "Cannot view content"
msgctxt "Orchard.Core.Containers.Controllers.ItemController"
msgid "Cannot view content"
msgstr "無法檢視內容"

#: Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't clone content"
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't clone content"
msgstr "無法複製內容"

#: Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController
#| msgid "Could not clone the content item."
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Could not clone the content item."
msgstr "無法複製內容項目。"

#: Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController
#| msgid "Successfully cloned. The clone was saved as a draft."
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Successfully cloned. The clone was saved as a draft."
msgstr "複製成功，複製之後的內容存為草稿。"

#: ~/Core/Contents/Views/Content.SaveButton.cshtml
#| msgid "Cancel"
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Content.SaveButton.cshtml"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ~/Core/Contents/Views/Parts.Contents.Clone.SummaryAdmin.cshtml
#| msgid "Clone"
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Parts.Contents.Clone.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "Clone"
msgstr "複製"

#: ~/Core/Contents/Views/Parts.Contents.Clone.SummaryAdmin.cshtml
#| msgid " | "
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Parts.Contents.Clone.SummaryAdmin.cshtml"
msgid " | "
msgstr " | "

#: ~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Start by exploring the menu on the left and familiarize yourself with Orchard. As for the basics, we suggest <a href=\"{0}\">changing the theme</a>, <a href=\"{1}\">adding some pages</a>, <a href=\"{2}\">setup up a blog</a>, and <a href=\"{3}\">configuring basic settings</a>."
msgctxt "~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Start by exploring the menu on the left and familiarize yourself with Orchard. As for the basics, we suggest <a href=\"{0}\">changing the theme</a>, <a href=\"{1}\">adding some pages</a>, <a href=\"{2}\">setup up a blog</a>, and <a href=\"{3}\">configuring basic settings</a>."
msgstr ""

#: ~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Change the way your site works and looks with<a href=\"{0}\">themes</a> and<a href=\"{1}\">modules</a>. There’s plenty to choose from in the<a href=\"http://orchardproject.net/gallery\">Orchard Gallery</a>. We’re always adding things, so be sure to check back often to see what’s new."
msgctxt "~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Change the way your site works and looks with<a href=\"{0}\">themes</a> and<a href=\"{1}\">modules</a>. There’s plenty to choose from in the<a href=\"http://orchardproject.net/gallery\">Orchard Gallery</a>. We’re always adding things, so be sure to check back often to see what’s new."
msgstr ""

#: ~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Are you ready to go deeper and become an Orchard expert? Take a look at the <a href=\"http://docs.orchardproject.net\">Orchard Documentation</a> to learn about how everything connects together and what makes Orchard tick."
msgctxt "~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Are you ready to go deeper and become an Orchard expert? Take a look at the <a href=\"http://docs.orchardproject.net\">Orchard Documentation</a> to learn about how everything connects together and what makes Orchard tick."
msgstr ""

#: ~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Find friends that share your interest of Orchard. There are a couple ways that you can <a href=\"http://orchardproject.net/discussions\">discuss and get connected</a> to the project including mailing lists, forums and IRC."
msgctxt "~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Find friends that share your interest of Orchard. There are a couple ways that you can <a href=\"http://orchardproject.net/discussions\">discuss and get connected</a> to the project including mailing lists, forums and IRC."
msgstr ""

#: ~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Help grow Orchard. We encourage contributions of all sorts, including code submissions, documentation, translations, feature recommendations, and more.Here are some ways to  <a href=\"http://orchardproject.net/contribution\">give back to the project</a>."
msgctxt "~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Help grow Orchard. We encourage contributions of all sorts, including code submissions, documentation, translations, feature recommendations, and more.Here are some ways to  <a href=\"http://orchardproject.net/contribution\">give back to the project</a>."
msgstr ""

#: Orchard.Core.Navigation.Drivers.ShapeMenuItemPartDriver
#| msgid "The Shape Type is mandatory."
msgctxt "Orchard.Core.Navigation.Drivers.ShapeMenuItemPartDriver"
msgid "The Shape Type is mandatory."
msgstr ""

#: ~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.ShapeMenuItemPart.Edit.cshtml
#| msgid "Type of the shape to display"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.ShapeMenuItemPart.Edit.cshtml"
msgid "Type of the shape to display"
msgstr ""

#: ~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml
#| msgid "Use web.config setting"
msgctxt "~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml"
msgid "Use web.config setting"
msgstr "使用web.config的設定"

#: ~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml
#| msgid "Enabled"
msgctxt "~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml"
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: ~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml
#| msgid "Disabled"
msgctxt "~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml"
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: ~/Core/Title/Views/EditorTemplates/Parts.Title.TitlePart.cshtml
#| msgid "You must provide a title for this content item"
msgctxt "~/Core/Title/Views/EditorTemplates/Parts.Title.TitlePart.cshtml"
msgid "You must provide a title for this content item"
msgstr "您必須提供一個標題給這個內容項目"

#: Orchard.Core.Routable.Drivers.RoutePartDriver
#| msgid "Please do not use any of the following characters in your permalink: \":\", \"?\", \"#\", \"[\", \"]\", \"@\", \"!\", \"$\", \"&\", \"'\", \"(\", \")\", \"*\", \"+\", \",\", \";\", \"=\", \", \"<\", \">\", \"\\". No spaces are allowed (please use dashes or underscores instead)."
msgctxt "Orchard.Core.Routable.Drivers.RoutePartDriver"
msgid "Please do not use any of the following characters in your permalink: \":\", \"?\", \"#\", \"[\", \"]\", \"@\", \"!\", \"$\", \"&\", \"'\", \"(\", \")\", \"*\", \"+\", \",\", \";\", \"=\", \", \"<\", \">\", \"\\". No spaces are allowed (please use dashes or underscores instead)."
msgstr ""

#: ~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "This is the place where you can manage your web site, its appearance and its contents. Please take a moment to explore the different menu items on the left of the screen to familiarize yourself with the features of the application. For example, try to change the theme through the Ã¢ÂÂManage ThemesÃ¢ÂÂ menu entry. You can also create new pages and manage existing ones through the Ã¢ÂÂManage PagesÃ¢ÂÂ menu entry or create blogs through Ã¢ÂÂManage BlogsÃ¢ÂÂ."
msgctxt "~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "This is the place where you can manage your web site, its appearance and its contents. Please take a moment to explore the different menu items on the left of the screen to familiarize yourself with the features of the application. For example, try to change the theme through the Ã¢ÂÂManage ThemesÃ¢ÂÂ menu entry. You can also create new pages and manage existing ones through the Ã¢ÂÂManage PagesÃ¢ÂÂ menu entry or create blogs through Ã¢ÂÂManage BlogsÃ¢ÂÂ."
msgstr ""

#: Orchard.Core.Common.DateEditor.DateEditorDriver
#| msgid "{0} is an invalid date and time"
msgctxt "Orchard.Core.Common.DateEditor.DateEditorDriver"
msgid "{0} is an invalid date and time"
msgstr "{0} 是無效的時間格式"

#: Orchard.Core.Common.DateEditor.DateEditorDriver
#| msgid "Both the date and time need to be specified."
msgctxt "Orchard.Core.Common.DateEditor.DateEditorDriver"
msgid "Both the date and time need to be specified."
msgstr "日期與時間是必須指定的。"

#: Orchard.Core.Common.OwnerEditor.OwnerEditorDriver
#| msgid "Invalid user name"
msgctxt "Orchard.Core.Common.OwnerEditor.OwnerEditorDriver"
msgid "Invalid user name"
msgstr "無效的用戶名"

#: ~/Core/Common/Views/Parts.Common.Date.Edit.cshtml
#| msgid "Created On"
msgctxt "~/Core/Common/Views/Parts.Common.Date.Edit.cshtml"
msgid "Created On"
msgstr "建立於"

#: ~/Core/Common/Views/Parts.Common.Date.Edit.cshtml
#| msgid "Date"
msgctxt "~/Core/Common/Views/Parts.Common.Date.Edit.cshtml"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ~/Core/Common/Views/Parts.Common.Date.Edit.cshtml
#| msgid "Time"
msgctxt "~/Core/Common/Views/Parts.Common.Date.Edit.cshtml"
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: ~/Core/Common/Views/Parts.Common.Owner.Edit.cshtml
#| msgid "Owner"
msgctxt "~/Core/Common/Views/Parts.Common.Owner.Edit.cshtml"
msgid "Owner"
msgstr "擁有者"

#: ~/Core/Common/Views/DefinitionTemplates/DateEditorSettings.cshtml
#| msgid "Show editor for creation date time"
msgctxt "~/Core/Common/Views/DefinitionTemplates/DateEditorSettings.cshtml"
msgid "Show editor for creation date time"
msgstr "編輯建立時間"

#: ~/Core/Common/Views/DefinitionTemplates/OwnerEditorSettings.cshtml
#| msgid "Show editor for owner"
msgctxt "~/Core/Common/Views/DefinitionTemplates/OwnerEditorSettings.cshtml"
msgid "Show editor for owner"
msgstr "編輯擁有者"

#: ~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Get up and running"
msgctxt "~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Get up and running"
msgstr "啟動和運行"

#: ~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Get more goodies"
msgctxt "~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Get more goodies"
msgstr "更多的好東西"

#: ~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Read the Docs"
msgctxt "~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Read the Docs"
msgstr "閱讀文件"

#: ~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Make friends"
msgctxt "~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Make friends"
msgstr "邀請好友"

#: ~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Contribute back"
msgctxt "~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Contribute back"
msgstr "回饋"

#: ~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Stay up to date"
msgctxt "~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Stay up to date"
msgstr "保持更新"

#: Orchard.Core.Settings.Commands.SiteSettingsCommands
#| msgid "'BaseUrl' site setting is already set. Use the 'Force' flag to override."
msgctxt "Orchard.Core.Settings.Commands.SiteSettingsCommands"
msgid "'BaseUrl' site setting is already set. Use the 'Force' flag to override."
msgstr "基本網址在網站啟用時已設定。使用 "Force" 標籤覆寫。"

#: Orchard.Core.Settings.Commands.SiteSettingsCommands
#| msgid "No HTTP request available to determine the base url of the site"
msgctxt "Orchard.Core.Settings.Commands.SiteSettingsCommands"
msgid "No HTTP request available to determine the base url of the site"
msgstr "沒有可用的 HTTP 請求，請確認基本網址是否設定正確"

#: Orchard.Core.Settings.Commands.SiteSettingsCommands
#| msgid "'BaseUrl' site setting set to '{0}'"
msgctxt "Orchard.Core.Settings.Commands.SiteSettingsCommands"
msgid "'BaseUrl' site setting set to '{0}'"
msgstr "基本網址設定為 '{0}'"

#: ~/Core/Common/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Core/Common/Module.txt"
msgid "Common"
msgstr "常見"

#: ~/Core/Common/Views/Parts.Common.Metadata.SummaryAdmin.cshtml
#| msgid "By {0}"
msgctxt "~/Core/Common/Views/Parts.Common.Metadata.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "By {0}"
msgstr ""

#: ~/Core/Shapes/Views/User.cshtml
#| msgid "Welcome, <strong>{0}</strong>!"
msgctxt "~/Core/Shapes/Views/User.cshtml"
msgid "Welcome, <strong>{0}</strong>!"
msgstr ""

#: ~/Core/Contents/Module.txt
#| msgid ".Name"
msgctxt "~/Core/Contents/Module.txt"
msgid "Contents"
msgstr "內容"

#: ~/Core/Contents/Module.txt
#| msgid ".Description"
msgctxt "~/Core/Contents/Module.txt"
msgid "Default custom content type definition, creation and management."
msgstr ""

#: ~/Core/Contents/Module.txt
#| msgid ".Category"
msgctxt "~/Core/Contents/Module.txt"
msgid "Core"
msgstr "核心"

#: ~/Core/Contents/Module.txt
#| msgid "Contents.Rules.Name"
msgctxt "~/Core/Contents/Module.txt"
msgid "Contents Rules"
msgstr "內容規則"

#: ~/Core/Contents/Module.txt
#| msgid "Contents.Rules.Description"
msgctxt "~/Core/Contents/Module.txt"
msgid "Rules for the Contents modules"
msgstr "內容模組的規則"

#: ~/Core/Contents/Module.txt
#| msgid "Contents.Rules.Category"
msgctxt "~/Core/Contents/Module.txt"
msgid "Rules"
msgstr "規則"

#: ~/Core/Title/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Core/Title/Module.txt"
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ~/Core/Title/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Core/Title/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard團隊"

#: ~/Core/Title/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Core/Title/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Core/Title/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Core/Title/Module.txt"
msgid "The title module enables content items to have titles."
msgstr "標題模組使項目內容可以建立標題"

#: ~/Core/Common/Views/CommonMetadataOwner.cshtml
#| msgid "By {0}"
msgctxt "~/Core/Common/Views/CommonMetadataOwner.cshtml"
msgid "By {0}"
msgstr "By {0}"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Container.cshtml
#| msgid "Routable Title"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Container.cshtml"
msgid "Routable Title"
msgstr ""

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml
#| msgid "Routable Title"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml"
msgid "Routable Title"
msgstr ""

#: Orchard.Core.Contents.Controllers.ItemController
#| msgid "Cannot preview content"
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Controllers.ItemController"
msgid "Cannot preview content"
msgstr "無法預覽內容"

#: Orchard.Core.Contents.Rules.ContentEvents
#| msgid "Content Items"
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Rules.ContentEvents"
msgid "Content Items"
msgstr "內容項目"

#: Orchard.Core.Contents.Rules.ContentEvents
#| msgid "Content Created"
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Rules.ContentEvents"
msgid "Content Created"
msgstr "建立內容。"

#: Orchard.Core.Contents.Rules.ContentEvents
#| msgid "Content is actually created."
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Rules.ContentEvents"
msgid "Content is actually created."
msgstr "已經確實建立內容。"

#: Orchard.Core.Contents.Rules.ContentEvents
#| msgid "When content with types ({0}) is created."
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Rules.ContentEvents"
msgid "When content with types ({0}) is created."
msgstr ""

#: Orchard.Core.Contents.Rules.ContentEvents
#| msgid "Content Versioned"
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Rules.ContentEvents"
msgid "Content Versioned"
msgstr "內容版本控制"

#: Orchard.Core.Contents.Rules.ContentEvents
#| msgid "Content is actually versioned."
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Rules.ContentEvents"
msgid "Content is actually versioned."
msgstr "內容已經建立版本控制"

#: Orchard.Core.Contents.Rules.ContentEvents
#| msgid "When content with types ({0}) is versioned."
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Rules.ContentEvents"
msgid "When content with types ({0}) is versioned."
msgstr ""

#: Orchard.Core.Contents.Rules.ContentEvents
#| msgid "Content Published"
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Rules.ContentEvents"
msgid "Content Published"
msgstr ""

#: Orchard.Core.Contents.Rules.ContentEvents
#| msgid "Content is actually published."
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Rules.ContentEvents"
msgid "Content is actually published."
msgstr ""

#: Orchard.Core.Contents.Rules.ContentEvents
#| msgid "When content with types ({0}) is published."
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Rules.ContentEvents"
msgid "When content with types ({0}) is published."
msgstr ""

#: Orchard.Core.Contents.Rules.ContentEvents
#| msgid "Content Removed"
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Rules.ContentEvents"
msgid "Content Removed"
msgstr "移除內容"

#: Orchard.Core.Contents.Rules.ContentEvents
#| msgid "Content is actually removed."
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Rules.ContentEvents"
msgid "Content is actually removed."
msgstr "內容已經移除。"

#: Orchard.Core.Contents.Rules.ContentEvents
#| msgid "When content with types ({0}) is removed."
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Rules.ContentEvents"
msgid "When content with types ({0}) is removed."
msgstr ""

#: Orchard.Core.Contents.Rules.ContentEvents
#| msgid "Any"
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Rules.ContentEvents"
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: Orchard.Core.Contents.Rules.ContentForms
#| msgid "Content types"
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Rules.ContentForms"
msgid "Content types"
msgstr "內容類型"

#: Orchard.Core.Contents.Rules.ContentForms
#| msgid "Select some content types."
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Rules.ContentForms"
msgid "Select some content types."
msgstr "選擇某些內容類型。"

#: Orchard.Core.Contents.Rules.ContentForms
#| msgid "Any"
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Rules.ContentForms"
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: ~/Core/Contents/Views/Parts.Contents.Publish.SummaryAdmin.cshtml
#| msgid "Preview"
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Parts.Contents.Publish.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: ~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Start by exploring the menu on the left and familiarize yourself with Orchard. As for the basics, we suggest <a href=""{0}"">changing the theme</a>, <a href=""{1}"">adding some pages</a>, <a href=""{2}"">setup up a blog</a>, and <a href=""{3}"">configuring basic settings</a>."
msgctxt "~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Start by exploring the menu on the left and familiarize yourself with Orchard. As for the basics, we suggest <a href=""{0}"">changing the theme</a>, <a href=""{1}"">adding some pages</a>, <a href=""{2}"">setup up a blog</a>, and <a href=""{3}"">configuring basic settings</a>."
msgstr ""

#: ~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Change the way your site works and looks with <a href=""{0}"">themes</a> and <a href=""{1}"">modules</a>. There’s plenty to choose from in the <a href=""http://orchardproject.net/gallery"">Orchard Gallery</a>. We’re always adding things, so be sure to check back often to see what’s new."
msgctxt "~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Change the way your site works and looks with <a href=""{0}"">themes</a> and <a href=""{1}"">modules</a>. There’s plenty to choose from in the <a href=""http://orchardproject.net/gallery"">Orchard Gallery</a>. We’re always adding things, so be sure to check back often to see what’s new."
msgstr ""

#: ~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Are you ready to go deeper and become an Orchard expert? Take a look at the <a href=""http://orchardproject.net/docs/"">Orchard Documentation Wiki</a> to learn about how everything connects together and what makes Orchard tick."
msgctxt "~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Are you ready to go deeper and become an Orchard expert? Take a look at the <a href=""http://orchardproject.net/docs/"">Orchard Documentation Wiki</a> to learn about how everything connects together and what makes Orchard tick."
msgstr ""

#: ~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Find friends that share your interest of Orchard. There are a couple ways that you can <a href=""http://orchardproject.net/discussions"">discuss and get connected</a> to the project including mailing lists, forums and IRC."
msgctxt "~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Find friends that share your interest of Orchard. There are a couple ways that you can <a href=""http://orchardproject.net/discussions"">discuss and get connected</a> to the project including mailing lists, forums and IRC."
msgstr ""

#: ~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Help grow Orchard. We encourage contributions of all sorts, including code submissions, documentation, translations, feature recommendations, and more.Here are some ways to  <a href=""http://orchardproject.net/contribution"">give back to the project</a>."
msgctxt "~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Help grow Orchard. We encourage contributions of all sorts, including code submissions, documentation, translations, feature recommendations, and more.Here are some ways to  <a href=""http://orchardproject.net/contribution"">give back to the project</a>."
msgstr ""

#: Orchard.Core.Routable.Controllers.ItemController
#| msgid "Should not have passed path constraint"
msgctxt "Orchard.Core.Routable.Controllers.ItemController"
msgid "Should not have passed path constraint"
msgstr ""

#: ~/Core/Shapes/Views/User.cshtml
#| msgid "Dashboard"
msgctxt "~/Core/Shapes/Views/User.cshtml"
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表版"

#: ~/Core/Title/Views/EditorTemplates/Parts.Title.TitlePart.cshtml
#| msgid "Title"
msgctxt "~/Core/Title/Views/EditorTemplates/Parts.Title.TitlePart.cshtml"
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: 
#| msgid "Name"
msgctxt ""
msgid "Common"
msgstr ""

#: ~/Core/Common/Module.txt
#| msgid "Common Description"
msgctxt "~/Core/Common/Module.txt"
msgid "Core content parts."
msgstr "核心內容部分。"

#: ~/Core/Common/Module.txt
#| msgid "Common Category"
msgctxt "~/Core/Common/Module.txt"
msgid "Core"
msgstr "核心"

#: ~/Core/Contents/Module.txt
#| msgid "Contents Description"
msgctxt "~/Core/Contents/Module.txt"
msgid "Default custom content type definition, creation and management."
msgstr ""

#: ~/Core/Contents/Module.txt
#| msgid "Contents Category"
msgctxt "~/Core/Contents/Module.txt"
msgid "Core"
msgstr "核心"

#: ~/Core/Dashboard/Module.txt
#| msgid "Dashboard Description"
msgctxt "~/Core/Dashboard/Module.txt"
msgid "Standard admin dashboard."
msgstr "標準管理者儀表版"

#: ~/Core/Dashboard/Module.txt
#| msgid "Dashboard Category"
msgctxt "~/Core/Dashboard/Module.txt"
msgid "Core"
msgstr "核心"

#: ~/Core/Feeds/Module.txt
#| msgid "Feeds Description"
msgctxt "~/Core/Feeds/Module.txt"
msgid "RSS feeds for content items."
msgstr ""

#: ~/Core/Feeds/Module.txt
#| msgid "Feeds Category"
msgctxt "~/Core/Feeds/Module.txt"
msgid "Syndication"
msgstr ""

#: ~/Core/HomePage/Module.txt
#| msgid "HomePage Description"
msgctxt "~/Core/HomePage/Module.txt"
msgid "Standard site home page that allows a specified content type or container to *be* the home page."
msgstr ""

#: ~/Core/HomePage/Module.txt
#| msgid "HomePage Category"
msgctxt "~/Core/HomePage/Module.txt"
msgid "Core"
msgstr "核心"

#: ~/Core/Navigation/Module.txt
#| msgid "Navigation Description"
msgctxt "~/Core/Navigation/Module.txt"
msgid "Menu management."
msgstr "選單管理"

#: ~/Core/Navigation/Module.txt
#| msgid "Navigation Category"
msgctxt "~/Core/Navigation/Module.txt"
msgid "Core"
msgstr "核心"

#: ~/Core/Reports/Module.txt
#| msgid "Reports Description"
msgctxt "~/Core/Reports/Module.txt"
msgid "Reports management."
msgstr "報告管理"

#: ~/Core/Reports/Module.txt
#| msgid "Reports Category"
msgctxt "~/Core/Reports/Module.txt"
msgid "Core"
msgstr "核心"

#: ~/Core/Routable/Module.txt
#| msgid "Routable Description"
msgctxt "~/Core/Routable/Module.txt"
msgid "Routable content part."
msgstr ""

#: ~/Core/Routable/Module.txt
#| msgid "Routable Category"
msgctxt "~/Core/Routable/Module.txt"
msgid "Core"
msgstr "核心"

#: ~/Core/Scheduling/Module.txt
#| msgid "Scheduling Description"
msgctxt "~/Core/Scheduling/Module.txt"
msgid "Scheduled background tasks."
msgstr "排程背景工作。"

#: ~/Core/Scheduling/Module.txt
#| msgid "Scheduling Category"
msgctxt "~/Core/Scheduling/Module.txt"
msgid "Core"
msgstr "核心"

#: ~/Core/Settings/Module.txt
#| msgid "Settings Description"
msgctxt "~/Core/Settings/Module.txt"
msgid "Site settings."
msgstr "網站設定"

#: ~/Core/Settings/Module.txt
#| msgid "Settings Category"
msgctxt "~/Core/Settings/Module.txt"
msgid "Core"
msgstr "核心"

#: ~/Core/Shapes/Module.txt
#| msgid "Shapes Description"
msgctxt "~/Core/Shapes/Module.txt"
msgid "Core shape templates and display hooks."
msgstr ""

#: ~/Core/Shapes/Module.txt
#| msgid "Shapes Category"
msgctxt "~/Core/Shapes/Module.txt"
msgid "Core"
msgstr "核心"

#: ~/Core/XmlRpc/Module.txt
#| msgid "XmlRpc Description"
msgctxt "~/Core/XmlRpc/Module.txt"
msgid "XML-RPC opt-in implementation."
msgstr ""

#: ~/Core/XmlRpc/Module.txt
#| msgid "XmlRpc Category"
msgctxt "~/Core/XmlRpc/Module.txt"
msgid "Content Publishing"
msgstr "發佈內容"

#: ~/Core/Common/Views/EditorTemplates/Parts/Common.Body.cshtml
#| msgid "Body"
msgctxt "~/Core/Common/Views/EditorTemplates/Parts/Common.Body.cshtml"
msgid "Body"
msgstr "內文"

#: ~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "This is the place where you can manage your web site, its appearance and its contents. Please take a moment to explore the different menu items on the left of the screen to familiarize yourself with the features of the application. For example, try to change the theme through the ג€Manage Themesג€ menu entry. You can also create new pages and manage existing ones through the ג€Manage Pagesג€ menu entry or create blogs through ג€Manage Blogsג€."
msgctxt "~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "This is the place where you can manage your web site, its appearance and its contents. Please take a moment to explore the different menu items on the left of the screen to familiarize yourself with the features of the application. For example, try to change the theme through the ג€Manage Themesג€ menu entry. You can also create new pages and manage existing ones through the ג€Manage Pagesג€ menu entry or create blogs through ג€Manage Blogsג€."
msgstr ""

#: ~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts/Navigation.Menu.Edit.cshtml
#| msgid "Show on main menu"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts/Navigation.Menu.Edit.cshtml"
msgid "Show on main menu"
msgstr "顯示於主選單"

#: ~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts/Navigation.Menu.Edit.cshtml
#| msgid "Menu text"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts/Navigation.Menu.Edit.cshtml"
msgid "Menu text"
msgstr "選單文字"

#: Orchard.Core.Routable.Drivers.RoutePartDriver
#| msgid "Slugs in conflict. \"{0}\" is already set for a previously created {2} so now it has the slug \"{1}\""
msgctxt "Orchard.Core.Routable.Drivers.RoutePartDriver"
msgid "Slugs in conflict. \"{0}\" is already set for a previously created {2} so now it has the slug \"{1}\""
msgstr ""

#: ~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts/Settings.SiteSettingsPart.cshtml
#| msgid "Global Settings"
msgctxt "~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts/Settings.SiteSettingsPart.cshtml"
msgid "Global Settings"
msgstr "全域設定"

#: ~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts/Settings.SiteSettingsPart.cshtml
#| msgid "Site name"
msgctxt "~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts/Settings.SiteSettingsPart.cshtml"
msgid "Site name"
msgstr "網站名稱"

#: ~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts/Settings.SiteSettingsPart.cshtml
#| msgid "Default Site Culture"
msgctxt "~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts/Settings.SiteSettingsPart.cshtml"
msgid "Default Site Culture"
msgstr "預設網站文化"

#: ~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts/Settings.SiteSettingsPart.cshtml
#| msgid "Add or remove supported cultures for the site."
msgctxt "~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts/Settings.SiteSettingsPart.cshtml"
msgid "Add or remove supported cultures for the site."
msgstr "新增或移除支援的網站文化"

#: ~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts/Settings.SiteSettingsPart.cshtml
#| msgid "Page title separator"
msgctxt "~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts/Settings.SiteSettingsPart.cshtml"
msgid "Page title separator"
msgstr ""

#: ~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts/Settings.SiteSettingsPart.cshtml
#| msgid "Super user"
msgctxt "~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts/Settings.SiteSettingsPart.cshtml"
msgid "Super user"
msgstr "管理員"

#: ~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts/Settings.SiteSettingsPart.cshtml
#| msgid "Resource Debug Mode"
msgctxt "~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts/Settings.SiteSettingsPart.cshtml"
msgid "Resource Debug Mode"
msgstr "資源除錯模式"

#: ~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts/Settings.SiteSettingsPart.cshtml
#| msgid "Determines whether scripts and stylesheets load in their debuggable or minified form."
msgctxt "~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts/Settings.SiteSettingsPart.cshtml"
msgid "Determines whether scripts and stylesheets load in their debuggable or minified form."
msgstr ""

#: Orchard.Core.Containers.Drivers.ContainerPartDriver
#| msgid "(Any)"
msgctxt "Orchard.Core.Containers.Drivers.ContainerPartDriver"
msgid "(Any)"
msgstr "(任何)"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Container.cshtml
#| msgid "Contains"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Container.cshtml"
msgid "Contains"
msgstr "包含"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Container.cshtml
#| msgid "Only types with the Containable part can be contained in a list."
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Container.cshtml"
msgid "Only types with the Containable part can be contained in a list."
msgstr "只有類型與 Containable 元件可以包含在列表中。"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Container.cshtml
#| msgid "Date Created"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Container.cshtml"
msgid "Date Created"
msgstr "建立日期"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml
#| msgid "Date Created"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml"
msgid "Date Created"
msgstr "建立日期"

#: ~/Core/Contents/Views/Content.SummaryAdmin.cshtml
#| msgid "Delete"
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Content.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ~/Core/Contents/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "New {0}"
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Admin/Create.cshtml"
msgid "New {0}"
msgstr "新增 {0}"

#: ~/Core/Contents/Views/Admin/List.cshtml
#| msgid "Delete"
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Admin/List.cshtml"
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "changing the theme"
msgctxt "~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "changing the theme"
msgstr "更改主題"

#: ~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "adding some pages"
msgctxt "~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "adding some pages"
msgstr "新增頁面"

#: ~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "setup up a blog"
msgctxt "~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "setup up a blog"
msgstr "安裝部落格"

#: ~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "configuring basic settings"
msgctxt "~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "configuring basic settings"
msgstr "修改基本設定"

#: ~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "themes"
msgctxt "~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "themes"
msgstr "主題"

#: ~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "modules"
msgctxt "~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "modules"
msgstr "模組"

#: ~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Stay up to date."
msgctxt "~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Stay up to date."
msgstr "保持更新"

#: Orchard.Core.Navigation.Commands.MenuCommands
#| msgid "Menu item created successfully."
msgctxt "Orchard.Core.Navigation.Commands.MenuCommands"
msgid "Menu item created successfully."
msgstr "選單項目建立成功"

#: Orchard.Core.Navigation.Drivers.AdminMenuPartDriver
#| msgid "The AdminMenuText field is required"
msgctxt "Orchard.Core.Navigation.Drivers.AdminMenuPartDriver"
msgid "The AdminMenuText field is required"
msgstr "主選單文字是必填項目"

#: ~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Navigation"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Navigation"
msgstr "導覽"

#: ~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Delete"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ~/Core/Navigation/Views/DefinitionTemplates/AdminMenuPartTypeSettings.cshtml
#| msgid "Default Position"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/DefinitionTemplates/AdminMenuPartTypeSettings.cshtml"
msgid "Default Position"
msgstr "預設位置"

#: ~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.Navigation.AdminMenu.Edit.cshtml
#| msgid "Show on admin menu"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.Navigation.AdminMenu.Edit.cshtml"
msgid "Show on admin menu"
msgstr "顯示在管理員選單"

#: ~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.Navigation.AdminMenu.Edit.cshtml
#| msgid "Menu text"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.Navigation.AdminMenu.Edit.cshtml"
msgid "Menu text"
msgstr "選單文字"

#: ~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.Navigation.AdminMenu.Edit.cshtml
#| msgid "Position"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.Navigation.AdminMenu.Edit.cshtml"
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: Orchard.Core.Reports.AdminMenu
#| msgid "View"
msgctxt "Orchard.Core.Reports.AdminMenu"
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: ~/Core/Reports/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Reports"
msgctxt "~/Core/Reports/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Reports"
msgstr "報表"

#: Orchard.Core.Routable.Drivers.RoutePartDriver
#| msgid "The \".\" can't be used at either end of the permalink."
msgctxt "Orchard.Core.Routable.Drivers.RoutePartDriver"
msgid "The \".\" can't be used at either end of the permalink."
msgstr "\".\" 無法用於永久鏈接的兩端。"

#: Orchard.Core.Routable.Drivers.RoutePartDriver
#| msgid "Please do not use any of the following characters in your permalink: \":\", \"?\", \"#\", \"[\", \"]\", \"@\", \"!\", \"$\", \"&\", \"'\", \"(\", \")\", \"*\", \"+\", \",\", \";\", \"=\", \", \"<\", \">\", \"\\\". No spaces are allowed (please use dashes or underscores instead)."
msgctxt "Orchard.Core.Routable.Drivers.RoutePartDriver"
msgid "Please do not use any of the following characters in your permalink: \":\", \"?\", \"#\", \"[\", \"]\", \"@\", \"!\", \"$\", \"&\", \"'\", \"(\", \")\", \"*\", \"+\", \",\", \";\", \"=\", \", \"<\", \">\", \"\\\". No spaces are allowed (please use dashes or underscores instead)."
msgstr "請不要使用任何以下字符在您的固定鏈接: \":\", \"?\", \"#\", \"[\", \"]\", \"@\", \"!\", \"$\", \"&\", \"'\", \"(\", \")\", \"*\", \"+\", \",\", \";\", \"=\", \", \"<\", \">\", \"\\\"。沒有空格是允許的 (請用劃線或下劃線代替)。"

#: Orchard.Core.Routable.Handlers.RoutePartHandler
#| msgid "Permalinks in conflict. \"{0}\" is already set for a previously created {2} so now it has the slug \"{1}\""
msgctxt "Orchard.Core.Routable.Handlers.RoutePartHandler"
msgid "Permalinks in conflict. \"{0}\" is already set for a previously created {2} so now it has the slug \"{1}\""
msgstr "永久鏈接發生衝突。 \"{0}\" 已設定為先前建立的 {2} 所以現在有少量 \"{1}\""

#: Orchard.Core.Settings.AdminMenu
#| msgid "General"
msgctxt "Orchard.Core.Settings.AdminMenu"
msgid "General"
msgstr "一般"

#: Orchard.Core.Settings.Drivers.SiteSettingsPartDriver
#| msgid "The base url must be absolute."
msgctxt "Orchard.Core.Settings.Drivers.SiteSettingsPartDriver"
msgid "The base url must be absolute."
msgstr "基本 URL 必須是絕對網址。"

#: Orchard.Core.Settings.Drivers.SiteSettingsPartDriver
#| msgid "The base url you entered could not be requested from current location."
msgctxt "Orchard.Core.Settings.Drivers.SiteSettingsPartDriver"
msgid "The base url you entered could not be requested from current location."
msgstr "無法從目前的位置訪問您輸入的基本 URL"

#: ~/Core/Settings/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Settings"
msgctxt "~/Core/Settings/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: ~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml
#| msgid "General"
msgctxt "~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml"
msgid "General"
msgstr "一般"

#: ~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml
#| msgid "Base url "
msgctxt "~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml"
msgid "Base url "
msgstr "基本 URL"

#: ~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml
#| msgid "Enter the fully qualified base url of your website."
msgctxt "~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml"
msgid "Enter the fully qualified base url of your website."
msgstr "請輸入您網站的完整網址"

#: ~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml
#| msgid "e.g., http://localhost:30320/orchardlocal, http://www.yourdomain.com"
msgctxt "~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml"
msgid "e.g., http://localhost:30320/orchardlocal, http://www.yourdomain.com"
msgstr "e.g., http://localhost:30320/orchardlocal, http://www.yourdomain.com"

#: ~/Core/Common/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Core/Common/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 團隊"

#: ~/Core/Common/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Core/Common/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Core/Common/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Core/Common/Module.txt"
msgid "The common module introduces content parts that are going to be used by most content types (common, body and routable)."
msgstr "常見的元件介紹:大多數內容類型 (一般​​，身體和路由)。"

#: ~/Core/Common/Module.txt
#| msgid "Common.Description"
msgctxt "~/Core/Common/Module.txt"
msgid "Core content parts."
msgstr ""

#: ~/Core/Common/Module.txt
#| msgid "Common.Category"
msgctxt "~/Core/Common/Module.txt"
msgid "Core"
msgstr ""

#: ~/Core/Containers/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Core/Containers/Module.txt"
msgid "Containers"
msgstr "容器"

#: ~/Core/Containers/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Core/Containers/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 團隊"

#: ~/Core/Containers/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Core/Containers/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Core/Containers/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Core/Containers/Module.txt"
msgid "The containers module introduces container and containable behaviors for content items."
msgstr "容器模組提出容器與可收納行為的內容項目。"

#: ~/Core/Containers/Module.txt
#| msgid "Containers.Description"
msgctxt "~/Core/Containers/Module.txt"
msgid "Container and containable parts to enable parent-child relationships between content items."
msgstr ""

#: ~/Core/Containers/Module.txt
#| msgid "Containers.Category"
msgctxt "~/Core/Containers/Module.txt"
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: ~/Core/Contents/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Core/Contents/Module.txt"
msgid "Contents"
msgstr "內容"

#: ~/Core/Contents/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Core/Contents/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 團隊"

#: ~/Core/Contents/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Core/Contents/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Core/Contents/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Core/Contents/Module.txt"
msgid "The contents module enables the creation of custom content types."
msgstr "內容模組啟用建立自訂內容型態"

#: ~/Core/Contents/Module.txt
#| msgid "Contents.Description"
msgctxt "~/Core/Contents/Module.txt"
msgid "Default custom content type definition, creation and management."
msgstr ""

#: ~/Core/Contents/Module.txt
#| msgid "Contents.Category"
msgctxt "~/Core/Contents/Module.txt"
msgid "Core"
msgstr "核心"

#: ~/Core/Dashboard/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Core/Dashboard/Module.txt"
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表版"

#: ~/Core/Dashboard/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Core/Dashboard/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 團隊"

#: ~/Core/Dashboard/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Core/Dashboard/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Core/Dashboard/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Core/Dashboard/Module.txt"
msgid "The dashboard module is providing the dashboard screen of the admininstration UI of the application."
msgstr "儀表版模組會顯示在管理介面中的儀表版畫面。"

#: ~/Core/Dashboard/Module.txt
#| msgid "Dashboard.Description"
msgctxt "~/Core/Dashboard/Module.txt"
msgid "Standard admin dashboard."
msgstr ""

#: ~/Core/Dashboard/Module.txt
#| msgid "Dashboard.Category"
msgctxt "~/Core/Dashboard/Module.txt"
msgid "Core"
msgstr ""

#: ~/Core/Feeds/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Core/Feeds/Module.txt"
msgid "Feeds"
msgstr "提供"

#: ~/Core/Feeds/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Core/Feeds/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 團隊"

#: ~/Core/Feeds/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Core/Feeds/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Core/Feeds/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Core/Feeds/Module.txt"
msgid "The Feeds module is providing RSS feeds to content items."
msgstr "提供模組是 RSS 的內容來源。"

#: ~/Core/Feeds/Module.txt
#| msgid "Feeds.Description"
msgctxt "~/Core/Feeds/Module.txt"
msgid "RSS feeds for content items."
msgstr ""

#: ~/Core/Feeds/Module.txt
#| msgid "Feeds.Category"
msgctxt "~/Core/Feeds/Module.txt"
msgid "Syndication"
msgstr ""

#: ~/Core/HomePage/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Core/HomePage/Module.txt"
msgid "HomePage"
msgstr "首頁"

#: ~/Core/HomePage/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Core/HomePage/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 團隊"

#: ~/Core/HomePage/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Core/HomePage/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Core/HomePage/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Core/HomePage/Module.txt"
msgid "The HomePage module enables the promotion of a content item or container to be the home page of the site."
msgstr "在首頁模組，可以建立一個內容項目或該網站的主頁容器。"

#: ~/Core/HomePage/Module.txt
#| msgid "HomePage.Description"
msgctxt "~/Core/HomePage/Module.txt"
msgid "Standard site home page that allows a specified content type or container to *be* the home page."
msgstr ""

#: ~/Core/HomePage/Module.txt
#| msgid "HomePage.Category"
msgctxt "~/Core/HomePage/Module.txt"
msgid "Core"
msgstr ""

#: ~/Core/Navigation/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Core/Navigation/Module.txt"
msgid "Navigation"
msgstr "導覽"

#: ~/Core/Navigation/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Core/Navigation/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 團隊"

#: ~/Core/Navigation/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Core/Navigation/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Core/Navigation/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Core/Navigation/Module.txt"
msgid "The navigation module creates and manages a simple navigation menu for the front-end of the application."
msgstr "導航模組提供簡單的前端導航選單。"

#: ~/Core/Navigation/Module.txt
#| msgid "Navigation.Description"
msgctxt "~/Core/Navigation/Module.txt"
msgid "Menu management."
msgstr ""

#: ~/Core/Navigation/Module.txt
#| msgid "Navigation.Category"
msgctxt "~/Core/Navigation/Module.txt"
msgid "Core"
msgstr ""

#: ~/Core/Reports/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Core/Reports/Module.txt"
msgid "Reports"
msgstr "報告"

#: ~/Core/Reports/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Core/Reports/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 團隊"

#: ~/Core/Reports/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Core/Reports/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Core/Reports/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Core/Reports/Module.txt"
msgid "The dashboard module is providing the reports screen of the application."
msgstr "儀表版模組提供報表畫面上的應用。"

#: ~/Core/Reports/Module.txt
#| msgid "Reports.Description"
msgctxt "~/Core/Reports/Module.txt"
msgid "Reports management."
msgstr ""

#: ~/Core/Reports/Module.txt
#| msgid "Reports.Category"
msgctxt "~/Core/Reports/Module.txt"
msgid "Core"
msgstr ""

#: ~/Core/Routable/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Core/Routable/Module.txt"
msgid "Routable"
msgstr "允許路由"

#: ~/Core/Routable/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Core/Routable/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 團隊"

#: ~/Core/Routable/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Core/Routable/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Core/Routable/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Core/Routable/Module.txt"
msgid "The routable module enables content items to be accessed through a friendly human-readable URL."
msgstr "路由模塊可以使內容項目的網址更為友善。"

#: ~/Core/Routable/Module.txt
#| msgid "Routable.Description"
msgctxt "~/Core/Routable/Module.txt"
msgid "Routable content part."
msgstr ""

#: ~/Core/Routable/Module.txt
#| msgid "Routable.Category"
msgctxt "~/Core/Routable/Module.txt"
msgid "Core"
msgstr ""

#: ~/Core/Scheduling/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Core/Scheduling/Module.txt"
msgid "Scheduling"
msgstr "計畫表"

#: ~/Core/Scheduling/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Core/Scheduling/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 團隊"

#: ~/Core/Scheduling/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Core/Scheduling/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Core/Scheduling/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Core/Scheduling/Module.txt"
msgid "The scheduling module enables background task scheduling."
msgstr "計畫表模組可以啟用背景任務計畫。"

#: ~/Core/Scheduling/Module.txt
#| msgid "Scheduling.Description"
msgctxt "~/Core/Scheduling/Module.txt"
msgid "Scheduled background tasks."
msgstr ""

#: ~/Core/Scheduling/Module.txt
#| msgid "Scheduling.Category"
msgctxt "~/Core/Scheduling/Module.txt"
msgid "Core"
msgstr ""

#: ~/Core/Settings/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Core/Settings/Module.txt"
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: ~/Core/Settings/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Core/Settings/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 團隊"

#: ~/Core/Settings/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Core/Settings/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Core/Settings/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Core/Settings/Module.txt"
msgid "The settings module creates site settings that other modules can contribute to."
msgstr "設定模可以管理網站的設定。"

#: ~/Core/Settings/Module.txt
#| msgid "Settings.Description"
msgctxt "~/Core/Settings/Module.txt"
msgid "Site settings."
msgstr ""

#: ~/Core/Settings/Module.txt
#| msgid "Settings.Category"
msgctxt "~/Core/Settings/Module.txt"
msgid "Core"
msgstr ""

#: ~/Core/Shapes/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Core/Shapes/Module.txt"
msgid "Shapes"
msgstr "外觀"

#: ~/Core/Shapes/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Core/Shapes/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 團隊"

#: ~/Core/Shapes/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Core/Shapes/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Core/Shapes/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Core/Shapes/Module.txt"
msgid "The shapes module contains core shape templates and display hooks."
msgstr "外觀模組包含主要的佈景主題以及頁面呈現的掛勾。"

#: ~/Core/Shapes/Module.txt
#| msgid "Shapes.Description"
msgctxt "~/Core/Shapes/Module.txt"
msgid "Core shape templates and display hooks."
msgstr ""

#: ~/Core/Shapes/Module.txt
#| msgid "Shapes.Category"
msgctxt "~/Core/Shapes/Module.txt"
msgid "Core"
msgstr ""

#: ~/Core/XmlRpc/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Core/XmlRpc/Module.txt"
msgid "XmlRpc"
msgstr "XmlRpc"

#: ~/Core/XmlRpc/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Core/XmlRpc/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 團隊"

#: ~/Core/XmlRpc/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Core/XmlRpc/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Core/XmlRpc/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Core/XmlRpc/Module.txt"
msgid "The XmlRpc module enables creation of contents from client applications such as LiveWriter."
msgstr "XmlRpc 模組可以建立從客戶端應用程式產生的主題，如 LiveWriter。"

#: ~/Core/XmlRpc/Module.txt
#| msgid "XmlRpc.Description"
msgctxt "~/Core/XmlRpc/Module.txt"
msgid "XML-RPC opt-in implementation."
msgstr ""

#: ~/Core/XmlRpc/Module.txt
#| msgid "XmlRpc.Category"
msgctxt "~/Core/XmlRpc/Module.txt"
msgid "Content Publishing"
msgstr ""

#: Orchard.Core.Common.Shapes
#| msgid "Draft"
msgctxt "Orchard.Core.Common.Shapes"
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: Orchard.Core.Common.Shapes
#| msgid "as a Draft"
msgctxt "Orchard.Core.Common.Shapes"
msgid "as a Draft"
msgstr "當作範本"

#: Orchard.Core.Common.Drivers.CommonPartDriver
#| msgid "Invalid user name"
msgctxt "Orchard.Core.Common.Drivers.CommonPartDriver"
msgid "Invalid user name"
msgstr "無效的使用者名稱"

#: Orchard.Core.Common.Drivers.CommonPartDriver
#| msgid "Invalid container"
msgctxt "Orchard.Core.Common.Drivers.CommonPartDriver"
msgid "Invalid container"
msgstr "無效的容器"

#: ~/Core/Common/Views/Parts.Common.Body.Summary.cshtml
#| msgid "more"
msgctxt "~/Core/Common/Views/Parts.Common.Body.Summary.cshtml"
msgid "more"
msgstr "更多"

#: ~/Core/Common/Views/Parts.Common.Metadata.SummaryAdmin.cshtml
#| msgid "Last modified: {0}"
msgctxt "~/Core/Common/Views/Parts.Common.Metadata.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "Last modified: {0}"
msgstr "最後修改時間: {0}"

#: ~/Core/Common/Views/DefinitionTemplates/BodyPartSettings.cshtml
#| msgid "Default flavor"
msgctxt "~/Core/Common/Views/DefinitionTemplates/BodyPartSettings.cshtml"
msgid "Default flavor"
msgstr "預設風格"

#: ~/Core/Common/Views/DefinitionTemplates/BodyTypePartSettings.cshtml
#| msgid "Flavor"
msgctxt "~/Core/Common/Views/DefinitionTemplates/BodyTypePartSettings.cshtml"
msgid "Flavor"
msgstr "風格"

#: ~/Core/Common/Views/EditorTemplates/Parts.Common.Body.cshtml
#| msgid "Body"
msgctxt "~/Core/Common/Views/EditorTemplates/Parts.Common.Body.cshtml"
msgid "Body"
msgstr "內文"

#: ~/Core/Common/Views/EditorTemplates/Parts.Common.Owner.cshtml
#| msgid "Owner"
msgctxt "~/Core/Common/Views/EditorTemplates/Parts.Common.Owner.cshtml"
msgid "Owner"
msgstr "擁有者"

#: Orchard.Core.Containers.Drivers.ContainablePartDriver
#| msgid "(None)"
msgctxt "Orchard.Core.Containers.Drivers.ContainablePartDriver"
msgid "(None)"
msgstr "(無)"

#: Orchard.Core.Containers.Drivers.ContainerPartDriver
#| msgid "There are no content types in the system with a Containable part attached. Consider adding a Containable part to some content type, existing or new, in order to relate items to this (Container enabled) item."
msgctxt "Orchard.Core.Containers.Drivers.ContainerPartDriver"
msgid "There are no content types in the system with a Containable part attached. Consider adding a Containable part to some content type, existing or new, in order to relate items to this (Container enabled) item."
msgstr "目前沒有任何內容類型在系統中成為 Containable 的一部分。考慮增加 Containable 的元件，一些內容類型，現有的或新的。"

#: Orchard.Core.Containers.Drivers.ContainerWidgetPartDriver
#| msgid "(None - create container enabled items first)"
msgctxt "Orchard.Core.Containers.Drivers.ContainerWidgetPartDriver"
msgid "(None - create container enabled items first)"
msgstr "(無 - 創建容器並且啟用第一個項目)"

#: ~/Core/Containers/Views/Parts.Container.Contained.SummaryAdmin.cshtml
#| msgid "Contained Items"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/Parts.Container.Contained.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "Contained Items"
msgstr ""

#: ~/Core/Containers/Views/Parts.Container.Contained.SummaryAdmin.cshtml
#| msgid " | "
msgctxt "~/Core/Containers/Views/Parts.Container.Contained.SummaryAdmin.cshtml"
msgid " | "
msgstr ""

#: ~/Core/Containers/Views/DefinitionTemplates/ContainerPartSettings.cshtml
#| msgid "Default Page Size"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/DefinitionTemplates/ContainerPartSettings.cshtml"
msgid "Default Page Size"
msgstr "預設頁面大小"

#: ~/Core/Containers/Views/DefinitionTemplates/ContainerPartSettings.cshtml
#| msgid "Show paging controls"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/DefinitionTemplates/ContainerPartSettings.cshtml"
msgid "Show paging controls"
msgstr "顯示分頁控制"

#: ~/Core/Containers/Views/DefinitionTemplates/ContainerTypePartSettings.cshtml
#| msgid "Default Page Size"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/DefinitionTemplates/ContainerTypePartSettings.cshtml"
msgid "Default Page Size"
msgstr "預設頁面大小"

#: ~/Core/Containers/Views/DefinitionTemplates/ContainerTypePartSettings.cshtml
#| msgid "Show paging controls"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/DefinitionTemplates/ContainerTypePartSettings.cshtml"
msgid "Show paging controls"
msgstr "顯示分頁控制"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Containable.cshtml
#| msgid "Add to"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Containable.cshtml"
msgid "Add to"
msgstr "新增到"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Container.cshtml
#| msgid "Order by"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Container.cshtml"
msgid "Order by"
msgstr "排序依據"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Container.cshtml
#| msgid "Date Published"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Container.cshtml"
msgid "Date Published"
msgstr "發佈日期"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Container.cshtml
#| msgid "Title"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Container.cshtml"
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Container.cshtml
#| msgid "Slug"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Container.cshtml"
msgid "Slug"
msgstr "Slug"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Container.cshtml
#| msgid "Custom 1"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Container.cshtml"
msgid "Custom 1"
msgstr "自訂 1"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Container.cshtml
#| msgid "Custom 2"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Container.cshtml"
msgid "Custom 2"
msgstr "自訂 2"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Container.cshtml
#| msgid "Custom 3"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Container.cshtml"
msgid "Custom 3"
msgstr "自訂 3"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Container.cshtml
#| msgid "Ascending"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Container.cshtml"
msgid "Ascending"
msgstr "升冪"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Container.cshtml
#| msgid "Descending"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Container.cshtml"
msgid "Descending"
msgstr "降冪"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Container.cshtml
#| msgid "Page size"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Container.cshtml"
msgid "Page size"
msgstr "頁面大小"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Container.cshtml
#| msgid "Show paging controls"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Container.cshtml"
msgid "Show paging controls"
msgstr "顯示分頁控制"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml
#| msgid "Show items from"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml"
msgid "Show items from"
msgstr "顯示項目從"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml
#| msgid "Maximum number of items to display"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml"
msgid "Maximum number of items to display"
msgstr "最多可顯示的數量"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml
#| msgid "Order by"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml"
msgid "Order by"
msgstr "排序依據"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml
#| msgid "Date Published"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml"
msgid "Date Published"
msgstr "發佈日期"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml
#| msgid "Title"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml"
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml
#| msgid "Slug"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml"
msgid "Slug"
msgstr "Slug"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml
#| msgid "Custom 1"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml"
msgid "Custom 1"
msgstr "自訂 1"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml
#| msgid "Custom 2"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml"
msgid "Custom 2"
msgstr "自訂 2"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml
#| msgid "Custom 3"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml"
msgid "Custom 3"
msgstr "自訂 3"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml
#| msgid "Order direction"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml"
msgid "Order direction"
msgstr "排序方向"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml
#| msgid "Ascending"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml"
msgid "Ascending"
msgstr "升冪"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml
#| msgid "Descending"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml"
msgid "Descending"
msgstr "降冪"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml
#| msgid "Filter items"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml"
msgid "Filter items"
msgstr "篩選項目"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml
#| msgid "Filter where"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml"
msgid "Filter where"
msgstr "篩選 WHERE 條件"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml
#| msgid "Filter operator"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml"
msgid "Filter operator"
msgstr "篩選操作"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml
#| msgid "is equal to"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml"
msgid "is equal to"
msgstr "等於"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml
#| msgid "is less than"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml"
msgid "is less than"
msgstr "小於"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml
#| msgid "is greater than"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml"
msgid "is greater than"
msgstr "大於"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml
#| msgid "starts with"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml"
msgid "starts with"
msgstr "開始於"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml
#| msgid "Filter value"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml"
msgid "Filter value"
msgstr "篩選值"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/CustomProperties.cshtml
#| msgid "Custom One"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/CustomProperties.cshtml"
msgid "Custom One"
msgstr "自訂 1"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/CustomProperties.cshtml
#| msgid "Custom Two"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/CustomProperties.cshtml"
msgid "Custom Two"
msgstr "自訂 2"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/CustomProperties.cshtml
#| msgid "Custom Three"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/CustomProperties.cshtml"
msgid "Custom Three"
msgstr "自訂 3"

#: Orchard.Core.Contents.AdminMenu
#| msgid "Content"
msgctxt "Orchard.Core.Contents.AdminMenu"
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: Orchard.Core.Contents.AdminMenu
#| msgid "Content Items"
msgctxt "Orchard.Core.Contents.AdminMenu"
msgid "Content Items"
msgstr "內容項目"

#: Orchard.Core.Contents.AdminMenu
#| msgid "New"
msgctxt "Orchard.Core.Contents.AdminMenu"
msgid "New"
msgstr "新"

#: Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't publish selected content."
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't publish selected content."
msgstr "無法發佈所選的主題。"

#: Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController
#| msgid "Content successfully published."
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Content successfully published."
msgstr "成功發佈的主題。"

#: Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't unpublish selected content."
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't unpublish selected content."
msgstr "無法取消發布所選的主題。"

#: Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController
#| msgid "Content successfully unpublished."
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Content successfully unpublished."
msgstr "主題發佈成功。"

#: Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't remove selected content."
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't remove selected content."
msgstr "無法刪除所選的主題。"

#: Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController
#| msgid "Content successfully removed."
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Content successfully removed."
msgstr "主題刪除成功。"

#: Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController
#| msgid "Cannot create content"
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Cannot create content"
msgstr "無法建立主題"

#: Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't create content"
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't create content"
msgstr "無法建立主題"

#: Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController
#| msgid "Your content has been created."
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Your content has been created."
msgstr "您的主題已被建立。"

#: Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController
#| msgid "Your {0} has been created."
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Your {0} has been created."
msgstr "您的 {0} 已建立完成。"

#: Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController
#| msgid "Cannot edit content"
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Cannot edit content"
msgstr "無法編輯主題"

#: Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't publish content"
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't publish content"
msgstr "無法發佈主題"

#: Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't edit content"
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't edit content"
msgstr "無法編輯主題"

#: Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController
#| msgid "Your content has been saved."
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Your content has been saved."
msgstr "您的主題已被儲存。"

#: Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController
#| msgid "Your {0} has been saved."
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Your {0} has been saved."
msgstr "您的 {0} 已儲存完成。"

#: Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't remove content"
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't remove content"
msgstr "無法刪除主題"

#: Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController
#| msgid "That content has been removed."
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "That content has been removed."
msgstr "主題已被刪除。"

#: Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController
#| msgid "That {0} has been removed."
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "That {0} has been removed."
msgstr "{0} 已被刪除。"

#: Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController
#| msgid "That content has been published."
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "That content has been published."
msgstr "該主題已被發佈。"

#: Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController
#| msgid "That {0} has been published."
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "That {0} has been published."
msgstr "{0} 已被發佈。"

#: Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't unpublish content"
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't unpublish content"
msgstr "無法取消發布的主題。"

#: Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController
#| msgid "That content has been unpublished."
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "That content has been unpublished."
msgstr "該主題已被取消發佈。"

#: Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController
#| msgid "That {0} has been unpublished."
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "That {0} has been unpublished."
msgstr "{0} 已被取消發佈。"

#: Orchard.Core.Contents.Controllers.ItemController
#| msgid "Cannot edit content"
msgctxt "Orchard.Core.Contents.Controllers.ItemController"
msgid "Cannot edit content"
msgstr "無法編輯主題"

#: ~/Core/Contents/Views/Content.ControlWrapper.cshtml
#| msgid "Edit"
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Content.ControlWrapper.cshtml"
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ~/Core/Contents/Views/Content.PublishButton.cshtml
#| msgid "Publish Now"
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Content.PublishButton.cshtml"
msgid "Publish Now"
msgstr "立即發佈"

#: ~/Core/Contents/Views/Content.SaveButton.cshtml
#| msgid "Save"
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Content.SaveButton.cshtml"
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: ~/Core/Contents/Views/Content.SummaryAdmin.cshtml
#| msgid "Edit"
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Content.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ~/Core/Contents/Views/Content.SummaryAdmin.cshtml
#| msgid " | "
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Content.SummaryAdmin.cshtml"
msgid " | "
msgstr " | "

#: ~/Core/Contents/Views/Content.SummaryAdmin.cshtml
#| msgid "Remove"
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Content.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "Remove"
msgstr ""

#: ~/Core/Contents/Views/Parts.Contents.Publish.SummaryAdmin.cshtml
#| msgid "View"
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Parts.Contents.Publish.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: ~/Core/Contents/Views/Parts.Contents.Publish.SummaryAdmin.cshtml
#| msgid " | "
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Parts.Contents.Publish.SummaryAdmin.cshtml"
msgid " | "
msgstr " | "

#: ~/Core/Contents/Views/Parts.Contents.Publish.SummaryAdmin.cshtml
#| msgid "Publish Draft"
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Parts.Contents.Publish.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "Publish Draft"
msgstr "發佈草稿"

#: ~/Core/Contents/Views/Parts.Contents.Publish.SummaryAdmin.cshtml
#| msgid "Unpublish"
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Parts.Contents.Publish.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "Unpublish"
msgstr "未發佈"

#: ~/Core/Contents/Views/Parts.Contents.Publish.SummaryAdmin.cshtml
#| msgid "Publish"
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Parts.Contents.Publish.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "Publish"
msgstr "發佈"

#: ~/Core/Contents/Views/Admin/CreatableTypeList.cshtml
#| msgid "Create New Content"
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Admin/CreatableTypeList.cshtml"
msgid "Create New Content"
msgstr "建立新內容"

#: ~/Core/Contents/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "Create {0}"
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Admin/Create.cshtml"
msgid "Create {0}"
msgstr ""

#: ~/Core/Contents/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Edit Content"
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Edit Content"
msgstr "編輯內容"

#: ~/Core/Contents/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Edit {0}"
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Edit {0}"
msgstr "編輯 {0}"

#: ~/Core/Contents/Views/Admin/List.cshtml
#| msgid "Manage Content"
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Admin/List.cshtml"
msgid "Manage Content"
msgstr "管理內容"

#: ~/Core/Contents/Views/Admin/List.cshtml
#| msgid "Create New Content"
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Admin/List.cshtml"
msgid "Create New Content"
msgstr "建立新內容"

#: ~/Core/Contents/Views/Admin/List.cshtml
#| msgid "Manage {0} Content"
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Admin/List.cshtml"
msgid "Manage {0} Content"
msgstr "管理 {0} 內容"

#: ~/Core/Contents/Views/Admin/List.cshtml
#| msgid "Create New {0}"
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Admin/List.cshtml"
msgid "Create New {0}"
msgstr "建立新{0}"

#: ~/Core/Contents/Views/Admin/List.cshtml
#| msgid "Actions:"
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Admin/List.cshtml"
msgid "Actions:"
msgstr "動作:"

#: ~/Core/Contents/Views/Admin/List.cshtml
#| msgid "Choose action..."
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Admin/List.cshtml"
msgid "Choose action..."
msgstr "選擇動作..."

#: ~/Core/Contents/Views/Admin/List.cshtml
#| msgid "Publish Now"
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Admin/List.cshtml"
msgid "Publish Now"
msgstr "立即發佈"

#: ~/Core/Contents/Views/Admin/List.cshtml
#| msgid "Unpublish"
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Admin/List.cshtml"
msgid "Unpublish"
msgstr "未發佈"

#: ~/Core/Contents/Views/Admin/List.cshtml
#| msgid "Remove"
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Admin/List.cshtml"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ~/Core/Contents/Views/Admin/List.cshtml
#| msgid "Apply"
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Admin/List.cshtml"
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: ~/Core/Contents/Views/Admin/List.cshtml
#| msgid "Show"
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Admin/List.cshtml"
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: ~/Core/Contents/Views/Admin/List.cshtml
#| msgid "any (show all)"
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Admin/List.cshtml"
msgid "any (show all)"
msgstr "任何 (顯示全部)"

#: ~/Core/Contents/Views/Admin/List.cshtml
#| msgid "Ordered by"
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Admin/List.cshtml"
msgid "Ordered by"
msgstr "已排序依據"

#: ~/Core/Contents/Views/Admin/List.cshtml
#| msgid "recently created"
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Admin/List.cshtml"
msgid "recently created"
msgstr "最近建立項目"

#: ~/Core/Contents/Views/Admin/List.cshtml
#| msgid "recently modified"
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Admin/List.cshtml"
msgid "recently modified"
msgstr "最近修改項目"

#: ~/Core/Contents/Views/Admin/List.cshtml
#| msgid "recently published"
msgctxt "~/Core/Contents/Views/Admin/List.cshtml"
msgid "recently published"
msgstr "最近發佈項目"

#: Orchard.Core.Dashboard.AdminMenu
#| msgid "Dashboard"
msgctxt "Orchard.Core.Dashboard.AdminMenu"
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表版"

#: Orchard.Core.Dashboard.AdminMenu
#| msgid "Orchard"
msgctxt "Orchard.Core.Dashboard.AdminMenu"
msgid "Orchard"
msgstr "Orchard"

#: ~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Welcome to Orchard"
msgctxt "~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Welcome to Orchard"
msgstr "歡迎使用 Orchard"

#: ~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "This is the place where you can manage your web site, its appearance and its contents. Please take a moment to explore the different menu items on the left of the screen to familiarize yourself with the features of the application. For example, try to change the theme through the “Manage Themes” menu entry. You can also create new pages and manage existing ones through the “Manage Pages” menu entry or create blogs through “Manage Blogs”."
msgctxt "~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "This is the place where you can manage your web site, its appearance and its contents. Please take a moment to explore the different menu items on the left of the screen to familiarize yourself with the features of the application. For example, try to change the theme through the “Manage Themes” menu entry. You can also create new pages and manage existing ones through the “Manage Pages” menu entry or create blogs through “Manage Blogs”."
msgstr ""

#: ~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Have fun!"
msgctxt "~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Have fun!"
msgstr ""

#: ~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "The Orchard Team"
msgctxt "~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "The Orchard Team"
msgstr ""

#: ~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Your browser does not support iframes. You can't see advisory messages."
msgctxt "~/Core/Dashboard/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Your browser does not support iframes. You can't see advisory messages."
msgstr "您的瀏覽器不支援嵌入式框架，您無法閱讀詳細訊息。"

#: Orchard.Core.Navigation.AdminMenu
#| msgid "Navigation"
msgctxt "Orchard.Core.Navigation.AdminMenu"
msgid "Navigation"
msgstr "導覽"

#: Orchard.Core.Navigation.AdminMenu
#| msgid "Main Menu"
msgctxt "Orchard.Core.Navigation.AdminMenu"
msgid "Main Menu"
msgstr "主選單"

#: Orchard.Core.Navigation.Controllers.AdminController
#| msgid "Not allowed to manage the main menu"
msgctxt "Orchard.Core.Navigation.Controllers.AdminController"
msgid "Not allowed to manage the main menu"
msgstr "不允許管理主選單"

#: Orchard.Core.Navigation.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't manage the main menu"
msgctxt "Orchard.Core.Navigation.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't manage the main menu"
msgstr "無法管理主選單"

#: Orchard.Core.Navigation.Drivers.MenuPartDriver
#| msgid "The MenuText field is required"
msgctxt "Orchard.Core.Navigation.Drivers.MenuPartDriver"
msgid "The MenuText field is required"
msgstr "選單文字是必填項目"

#: ~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Manage Main Menu"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Manage Main Menu"
msgstr "管理主要選單"

#: ~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Text"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: ~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Position"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: ~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Url"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Url"
msgstr "網址"

#: ~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Remove"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Remove"
msgstr ""

#: ~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Update All"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Update All"
msgstr "更新全部"

#: ~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Add New Item"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Add New Item"
msgstr "新增項目"

#: ~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Add"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: ~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.Navigation.Menu.Edit.cshtml
#| msgid "Show on main menu"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.Navigation.Menu.Edit.cshtml"
msgid "Show on main menu"
msgstr "顯示在主選單"

#: ~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.Navigation.Menu.Edit.cshtml
#| msgid "Menu text"
msgctxt "~/Core/Navigation/Views/EditorTemplates/Parts.Navigation.Menu.Edit.cshtml"
msgid "Menu text"
msgstr "選單文字"

#: Orchard.Core.Reports.AdminMenu
#| msgid "Configuration"
msgctxt "Orchard.Core.Reports.AdminMenu"
msgid "Configuration"
msgstr ""

#: Orchard.Core.Reports.AdminMenu
#| msgid "Reports"
msgctxt "Orchard.Core.Reports.AdminMenu"
msgid "Reports"
msgstr "報告"

#: Orchard.Core.Reports.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to list reports"
msgctxt "Orchard.Core.Reports.Controllers.AdminController"
msgid "Not authorized to list reports"
msgstr "未授權列舉報表"

#: Orchard.Core.Reports.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to display report"
msgctxt "Orchard.Core.Reports.Controllers.AdminController"
msgid "Not authorized to display report"
msgstr "未授權檢視報表"

#: ~/Core/Reports/Views/Admin/Display.cshtml
#| msgid "Display Report"
msgctxt "~/Core/Reports/Views/Admin/Display.cshtml"
msgid "Display Report"
msgstr "顯示報告"

#: ~/Core/Reports/Views/Admin/Display.cshtml
#| msgid "This is a table of the reports in your application"
msgctxt "~/Core/Reports/Views/Admin/Display.cshtml"
msgid "This is a table of the reports in your application"
msgstr "在您應用程式中這是報表的表格"

#: ~/Core/Reports/Views/Admin/Display.cshtml
#| msgid "Type"
msgctxt "~/Core/Reports/Views/Admin/Display.cshtml"
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: ~/Core/Reports/Views/Admin/Display.cshtml
#| msgid "Message"
msgctxt "~/Core/Reports/Views/Admin/Display.cshtml"
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: ~/Core/Reports/Views/Admin/Display.cshtml
#| msgid "Date"
msgctxt "~/Core/Reports/Views/Admin/Display.cshtml"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ~/Core/Reports/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Manage Reports"
msgctxt "~/Core/Reports/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Manage Reports"
msgstr "管理報表"

#: ~/Core/Reports/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "This is a table of the reports in your application"
msgctxt "~/Core/Reports/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "This is a table of the reports in your application"
msgstr "在您應用程式中這是報表的表格"

#: ~/Core/Reports/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Core/Reports/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: ~/Core/Reports/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Title"
msgctxt "~/Core/Reports/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ~/Core/Reports/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Date"
msgctxt "~/Core/Reports/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: Orchard.Core.Routable.Controllers.ItemController
#| msgid "404 - should not have passed path constraint"
msgctxt "Orchard.Core.Routable.Controllers.ItemController"
msgid "404 - should not have passed path constraint"
msgstr "404 - 無法訪問此路徑"

#: Orchard.Core.Routable.Controllers.ItemController
#| msgid "Ambiguous content"
msgctxt "Orchard.Core.Routable.Controllers.ItemController"
msgid "Ambiguous content"
msgstr "不明確的主題"

#: Orchard.Core.Routable.Drivers.RoutePartDriver
#| msgid "The \".\" can't be used around routes."
msgctxt "Orchard.Core.Routable.Drivers.RoutePartDriver"
msgid "The \".\" can't be used around routes."
msgstr ""

#: Orchard.Core.Routable.Drivers.RoutePartDriver
#| msgid "Please do not use any of the following characters in your slugs: \":\", \"?\", \"#\", \"[\", \"]\", \"@\", \"!\", \"$\", \"&\", \"'\", \"(\", \")\", \"*\", \"+\", \",\", \";\", \"=\", \", \"<\", \">\". No spaces are allowed (please use dashes or underscores instead)."
msgctxt "Orchard.Core.Routable.Drivers.RoutePartDriver"
msgid "Please do not use any of the following characters in your slugs: \":\", \"?\", \"#\", \"[\", \"]\", \"@\", \"!\", \"$\", \"&\", \"'\", \"(\", \")\", \"*\", \"+\", \",\", \";\", \"=\", \", \"<\", \">\". No spaces are allowed (please use dashes or underscores instead)."
msgstr ""

#: Orchard.Core.Routable.Handlers.RoutePartHandler
#| msgid "Slugs in conflict. \"{0}\" is already set for a previously created {2} so now it has the slug \"{1}\""
msgctxt "Orchard.Core.Routable.Handlers.RoutePartHandler"
msgid "Slugs in conflict. \"{0}\" is already set for a previously created {2} so now it has the slug \"{1}\""
msgstr ""

#: Orchard.Core.Routable.Services.RoutableHomePageProvider
#| msgid "Invalid home page setting value for {0}: {1}"
msgctxt "Orchard.Core.Routable.Services.RoutableHomePageProvider"
msgid "Invalid home page setting value for {0}: {1}"
msgstr "無效的首頁設定 {0}: {1}"

#: ~/Core/Routable/Views/EditorTemplates/Parts.Routable.RoutePart.cshtml
#| msgid "Title"
msgctxt "~/Core/Routable/Views/EditorTemplates/Parts.Routable.RoutePart.cshtml"
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ~/Core/Routable/Views/EditorTemplates/Parts.Routable.RoutePart.cshtml
#| msgid "Permalink"
msgctxt "~/Core/Routable/Views/EditorTemplates/Parts.Routable.RoutePart.cshtml"
msgid "Permalink"
msgstr "永久鏈接"

#: ~/Core/Routable/Views/EditorTemplates/Parts.Routable.RoutePart.cshtml
#| msgid "Set as home page"
msgctxt "~/Core/Routable/Views/EditorTemplates/Parts.Routable.RoutePart.cshtml"
msgid "Set as home page"
msgstr "設為首頁"

#: Orchard.Core.Settings.AdminMenu
#| msgid "Configuration"
msgctxt "Orchard.Core.Settings.AdminMenu"
msgid "Configuration"
msgstr ""

#: Orchard.Core.Settings.AdminMenu
#| msgid "Settings"
msgctxt "Orchard.Core.Settings.AdminMenu"
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: Orchard.Core.Settings.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to manage settings"
msgctxt "Orchard.Core.Settings.Controllers.AdminController"
msgid "Not authorized to manage settings"
msgstr "未被授權管理設定"

#: Orchard.Core.Settings.Controllers.AdminController
#| msgid "Settings updated"
msgctxt "Orchard.Core.Settings.Controllers.AdminController"
msgid "Settings updated"
msgstr "設定已更新"

#: Orchard.Core.Settings.Descriptor.ShellDescriptorManager
#| msgid "Invalid serial number for shell descriptor"
msgctxt "Orchard.Core.Settings.Descriptor.ShellDescriptorManager"
msgid "Invalid serial number for shell descriptor"
msgstr "無效的 shell descriptor"

#: Orchard.Core.Settings.Drivers.SiteSettingsPartDriver
#| msgid "The user {0} was not found"
msgctxt "Orchard.Core.Settings.Drivers.SiteSettingsPartDriver"
msgid "The user {0} was not found"
msgstr "使用者 {0} 找不到"

#: ~/Core/Settings/Views/Admin/Culture.cshtml
#| msgid "Cultures"
msgctxt "~/Core/Settings/Views/Admin/Culture.cshtml"
msgid "Cultures"
msgstr "文化特性"

#: ~/Core/Settings/Views/Admin/Culture.cshtml
#| msgid "Manage Settings"
msgctxt "~/Core/Settings/Views/Admin/Culture.cshtml"
msgid "Manage Settings"
msgstr "管理設定"

#: ~/Core/Settings/Views/Admin/Culture.cshtml
#| msgid " &#62; "
msgctxt "~/Core/Settings/Views/Admin/Culture.cshtml"
msgid " &#62; "
msgstr "&#62;"

#: ~/Core/Settings/Views/Admin/Culture.cshtml
#| msgid "Supported Cultures"
msgctxt "~/Core/Settings/Views/Admin/Culture.cshtml"
msgid "Supported Cultures"
msgstr "支援的文化特性"

#: ~/Core/Settings/Views/Admin/Culture.cshtml
#| msgid "Available Cultures"
msgctxt "~/Core/Settings/Views/Admin/Culture.cshtml"
msgid "Available Cultures"
msgstr "可用的文化特性"

#: ~/Core/Settings/Views/Admin/Culture.cshtml
#| msgid "Add a culture..."
msgctxt "~/Core/Settings/Views/Admin/Culture.cshtml"
msgid "Add a culture..."
msgstr "新增文化特性..."

#: ~/Core/Settings/Views/Admin/Culture.cshtml
#| msgid "Other"
msgctxt "~/Core/Settings/Views/Admin/Culture.cshtml"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: ~/Core/Settings/Views/Admin/Culture.cshtml
#| msgid "Add"
msgctxt "~/Core/Settings/Views/Admin/Culture.cshtml"
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: ~/Core/Settings/Views/Admin/Culture.cshtml
#| msgid "Cultures this site supports"
msgctxt "~/Core/Settings/Views/Admin/Culture.cshtml"
msgid "Cultures this site supports"
msgstr "本站支援的文化特性"

#: ~/Core/Settings/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Manage Settings"
msgctxt "~/Core/Settings/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Manage Settings"
msgstr ""

#: ~/Core/Settings/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Save"
msgctxt "~/Core/Settings/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: ~/Core/Settings/Views/DisplayTemplates/RemovableCulture.cshtml
#| msgid "Delete"
msgctxt "~/Core/Settings/Views/DisplayTemplates/RemovableCulture.cshtml"
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml
#| msgid "Global Settings"
msgctxt "~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml"
msgid "Global Settings"
msgstr ""

#: ~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml
#| msgid "Site name"
msgctxt "~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml"
msgid "Site name"
msgstr "站台名稱"

#: ~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml
#| msgid "Default Site Culture"
msgctxt "~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml"
msgid "Default Site Culture"
msgstr "預設的網站文化特性"

#: ~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml
#| msgid "Add or remove supported cultures for the site."
msgctxt "~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml"
msgid "Add or remove supported cultures for the site."
msgstr "新增或刪除本站支援的文化特性"

#: ~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml
#| msgid "Page title separator"
msgctxt "~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml"
msgid "Page title separator"
msgstr "網頁標題分隔符號"

#: ~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml
#| msgid "Super user"
msgctxt "~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml"
msgid "Super user"
msgstr "最高權限帳號"

#: ~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml
#| msgid "Enter an existing account name, or nothing if you don't want a Super user account"
msgctxt "~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml"
msgid "Enter an existing account name, or nothing if you don't want a Super user account"
msgstr "請輸入一個已存在的帳號名稱，如果您不想要建立最高權限帳號時請不要填寫"

#: ~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml
#| msgid "Resource Debug Mode"
msgctxt "~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml"
msgid "Resource Debug Mode"
msgstr "資源測試模式"

#: ~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml
#| msgid "Determines whether scripts and stylesheets load in their debuggable or minified form."
msgctxt "~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml"
msgid "Determines whether scripts and stylesheets load in their debuggable or minified form."
msgstr "確定是否載入腳本和樣式表或更小的框架。"

#: ~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml
#| msgid "Default number of items per page"
msgctxt "~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml"
msgid "Default number of items per page"
msgstr "在分頁中預設的每頁項目數量"

#: ~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml
#| msgid "Determines the default number of items that are shown per page."
msgctxt "~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml"
msgid "Determines the default number of items that are shown per page."
msgstr "確定預設的每頁顯示項目數。"

#: Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes
#| msgid "'on' MMM d yyyy 'at' h:mm tt"
msgctxt "Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes"
msgid "'on' MMM d yyyy 'at' h:mm tt"
msgstr "'在' MMM d yyyy '的' h:mm tt"

#: Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes
#| msgid "a moment ago"
msgctxt "Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes"
msgid "a moment ago"
msgstr "一會兒前"

#: ~/Core/Shapes/Views/NotFound.cshtml
#| msgid "Not found"
msgctxt "~/Core/Shapes/Views/NotFound.cshtml"
msgid "Not found"
msgstr "找不到"

#: ~/Core/Shapes/Views/NotFound.cshtml
#| msgid "The page you are looking for does not exist."
msgctxt "~/Core/Shapes/Views/NotFound.cshtml"
msgid "The page you are looking for does not exist."
msgstr "您正在尋找的網頁不存在。"

#: ~/Core/Shapes/Views/Pager.cshtml
#| msgid "Older"
msgctxt "~/Core/Shapes/Views/Pager.cshtml"
msgid "Older"
msgstr "較舊"

#: ~/Core/Shapes/Views/Pager.cshtml
#| msgid "Newer"
msgctxt "~/Core/Shapes/Views/Pager.cshtml"
msgid "Newer"
msgstr "較新"

#: ~/Core/Shapes/Views/User.cshtml
#| msgid "Sign Out"
msgctxt "~/Core/Shapes/Views/User.cshtml"
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: ~/Core/Shapes/Views/User.cshtml
#| msgid "Sign In"
msgctxt "~/Core/Shapes/Views/User.cshtml"
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes
#| msgid "1 day ago"
msgctxt "Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes"
msgid "1 day ago"
msgstr "一天前"

#: Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes
#| msgid "{0} days ago"
msgctxt "Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes"
msgid "{0} days ago"
msgstr "{0} 天前"

#: Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes
#| msgid "1 hour ago"
msgctxt "Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes"
msgid "1 hour ago"
msgstr "一小時前"

#: Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes
#| msgid "{0} hours ago"
msgctxt "Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes"
msgid "{0} hours ago"
msgstr "{0} 小時之前"

#: Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes
#| msgid "1 minute ago"
msgctxt "Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes"
msgid "1 minute ago"
msgstr "一分鐘前"

#: Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes
#| msgid "{0} minutes ago"
msgctxt "Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes"
msgid "{0} minutes ago"
msgstr "{0} 分鐘之前"

#: Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes
#| msgid "1 second ago"
msgctxt "Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes"
msgid "1 second ago"
msgstr "一秒前"

#: Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes
#| msgid "{0} seconds ago"
msgctxt "Orchard.Core.Shapes.DateTimeShapes"
msgid "{0} seconds ago"
msgstr "{0} 秒之前"

#: ~/Core/Contents/Module.txt
#| msgid "Contents.ControlWrapper.Name"
msgctxt "~/Core/Contents/Module.txt"
msgid "Content Control Wrapper"
msgstr ""

#: ~/Core/Contents/Module.txt
#| msgid "Contents.ControlWrapper.Description"
msgctxt "~/Core/Contents/Module.txt"
msgid "Add an Edit button on the front-end for authenticated users"
msgstr ""

#: ~/Core/Contents/Module.txt
#| msgid "Contents.ControlWrapper.Category"
msgctxt "~/Core/Contents/Module.txt"
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: Orchard.Core.Common.Drivers.TextFieldDriver
#| msgid "The fields {0} is mandatory"
msgctxt "Orchard.Core.Common.Drivers.TextFieldDriver"
msgid "The fields {0} is mandatory"
msgstr ""

#: Orchard.Core.Common.Drivers.TextFieldDriver
#| msgid "Value"
msgctxt "Orchard.Core.Common.Drivers.TextFieldDriver"
msgid "Value"
msgstr "值"

#: Orchard.Core.Common.Drivers.TextFieldDriver
#| msgid "The text associated with the field."
msgctxt "Orchard.Core.Common.Drivers.TextFieldDriver"
msgid "The text associated with the field."
msgstr ""

#: ~/Core/Common/Views/DefinitionTemplates/TextFieldSettingsEventsViewModel.cshtml
#| msgid "Display options"
msgctxt "~/Core/Common/Views/DefinitionTemplates/TextFieldSettingsEventsViewModel.cshtml"
msgid "Display options"
msgstr ""

#: ~/Core/Common/Views/DefinitionTemplates/TextFieldSettingsEventsViewModel.cshtml
#| msgid "Default flavor"
msgctxt "~/Core/Common/Views/DefinitionTemplates/TextFieldSettingsEventsViewModel.cshtml"
msgid "Default flavor"
msgstr ""

#: ~/Core/Common/Views/DefinitionTemplates/TextFieldSettingsEventsViewModel.cshtml
#| msgid "Required"
msgctxt "~/Core/Common/Views/DefinitionTemplates/TextFieldSettingsEventsViewModel.cshtml"
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: ~/Core/Common/Views/DefinitionTemplates/TextFieldSettingsEventsViewModel.cshtml
#| msgid "Check to ensure the user enters a value in this field."
msgctxt "~/Core/Common/Views/DefinitionTemplates/TextFieldSettingsEventsViewModel.cshtml"
msgid "Check to ensure the user enters a value in this field."
msgstr ""

#: ~/Core/Common/Views/DefinitionTemplates/TextFieldSettingsEventsViewModel.cshtml
#| msgid "Help text"
msgctxt "~/Core/Common/Views/DefinitionTemplates/TextFieldSettingsEventsViewModel.cshtml"
msgid "Help text"
msgstr "說明文字"

#: ~/Core/Common/Views/DefinitionTemplates/TextFieldSettingsEventsViewModel.cshtml
#| msgid "The help text is written under the field when authors are editing the content item."
msgctxt "~/Core/Common/Views/DefinitionTemplates/TextFieldSettingsEventsViewModel.cshtml"
msgid "The help text is written under the field when authors are editing the content item."
msgstr ""

#: Orchard.Core.Containers.Controllers.ItemController
#| msgid "Container not found"
msgctxt "Orchard.Core.Containers.Controllers.ItemController"
msgid "Container not found"
msgstr "找不到內容"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Containable.cshtml
#| msgid "Weight"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Containable.cshtml"
msgid "Weight"
msgstr "小工具"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Container.cshtml
#| msgid "Show contained items list"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Container.cshtml"
msgid "Show contained items list"
msgstr ""

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Container.cshtml
#| msgid "Weight"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Container.cshtml"
msgid "Weight"
msgstr "小工具"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Container.cshtml
#| msgid "Title (Title Part)"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/Container.cshtml"
msgid "Title (Title Part)"
msgstr "標題（標題部分）"

#: ~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml
#| msgid "Title (Title Part)"
msgctxt "~/Core/Containers/Views/EditorTemplates/ContainerWidget.cshtml"
msgid "Title (Title Part)"
msgstr "標題（標題部分）"

#: ~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml
#| msgid "Default Time Zone"
msgctxt "~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml"
msgid "Default Time Zone"
msgstr "預設時區"

#: ~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml
#| msgid "Local to server"
msgctxt "~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml"
msgid "Local to server"
msgstr "伺服器所在地"

#: ~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml
#| msgid "Determines the default time zone which will should be used to display date and times."
msgctxt "~/Core/Settings/Views/EditorTemplates/Parts.Settings.SiteSettingsPart.cshtml"
msgid "Determines the default time zone which will should be used to display date and times."
msgstr ""

#: Orchard.Core.Shapes.CoreShapes
#| msgid "<<"
msgctxt "Orchard.Core.Shapes.CoreShapes"
msgid "<<"
msgstr "<<"

#: Orchard.Core.Shapes.CoreShapes
#| msgid "<"
msgctxt "Orchard.Core.Shapes.CoreShapes"
msgid "<"
msgstr "<"

#: Orchard.Core.Shapes.CoreShapes
#| msgid ">"
msgctxt "Orchard.Core.Shapes.CoreShapes"
msgid ">"
msgstr ">"

#: Orchard.Core.Shapes.CoreShapes
#| msgid ">>"
msgctxt "Orchard.Core.Shapes.CoreShapes"
msgid ">>"
msgstr ">>"

#: Orchard.Core.Shapes.CoreShapes
#| msgid "..."
msgctxt "Orchard.Core.Shapes.CoreShapes"
msgid "..."
msgstr "..."

#: Orchard.Core.Shapes.Localization.DateTimeLocalization
#| msgid "January, February, March, April, May, June, July, August, September, October, November, December"
msgctxt "Orchard.Core.Shapes.Localization.DateTimeLocalization"
msgid "January, February, March, April, May, June, July, August, September, October, November, December"
msgstr "一月, 二月, 三月, 四月, 五月, 六月, 七月, 八月, 九月, 十月, 十一月, 十二月"

#: Orchard.Core.Shapes.Localization.DateTimeLocalization
#| msgid "Jan, Feb, Mar, Apr, May, Jun, Jul, Aug, Sep, Oct, Nov, Dec"
msgctxt "Orchard.Core.Shapes.Localization.DateTimeLocalization"
msgid "Jan, Feb, Mar, Apr, May, Jun, Jul, Aug, Sep, Oct, Nov, Dec"
msgstr "一月, 二月, 三月, 四月, 五月, 六月, 七月, 八月, 九月, 十月, 十一月, 十二月"

#: Orchard.Core.Shapes.Localization.DateTimeLocalization
#| msgid "Sunday, Monday, Tuesday, Wednesday, Thursday, Friday, Saturday"
msgctxt "Orchard.Core.Shapes.Localization.DateTimeLocalization"
msgid "Sunday, Monday, Tuesday, Wednesday, Thursday, Friday, Saturday"
msgstr "星期一,星期二,星期三,星期四,星期五,星期六,星期日"

#: Orchard.Core.Shapes.Localization.DateTimeLocalization
#| msgid "Sun, Mon, Tue, Wed, Thu, Fri, Sat"
msgctxt "Orchard.Core.Shapes.Localization.DateTimeLocalization"
msgid "Sun, Mon, Tue, Wed, Thu, Fri, Sat"
msgstr "日,一,二,三,四,五,六"

#: Orchard.Core.Shapes.Localization.DateTimeLocalization
#| msgid "Su, Mo, Tu, We, Th, Fr, Sa"
msgctxt "Orchard.Core.Shapes.Localization.DateTimeLocalization"
msgid "Su, Mo, Tu, We, Th, Fr, Sa"
msgstr "日,一,二,三,四,五,六"

#: Orchard.Core.Shapes.Localization.DateTimeLocalization
#| msgid "M/d/yyyy"
msgctxt "Orchard.Core.Shapes.Localization.DateTimeLocalization"
msgid "M/d/yyyy"
msgstr "月/日/年"

#: Orchard.Core.Shapes.Localization.DateTimeLocalization
#| msgid "h:mm tt"
msgctxt "Orchard.Core.Shapes.Localization.DateTimeLocalization"
msgid "h:mm tt"
msgstr "時:分:秒"

#: Orchard.Core.Shapes.Localization.DateTimeLocalization
#| msgid "MMM d yyyy h:mm tt"
msgctxt "Orchard.Core.Shapes.Localization.DateTimeLocalization"
msgid "MMM d yyyy h:mm tt"
msgstr ""

#: Orchard.Core.Shapes.Localization.DateTimeLocalization
#| msgid "firstDay: 1"
msgctxt "Orchard.Core.Shapes.Localization.DateTimeLocalization"
msgid "firstDay: 1"
msgstr "第一天：1"

#: Orchard.Core.Shapes.Localization.DateTimeLocalization
#| msgid "isRTL: false"
msgctxt "Orchard.Core.Shapes.Localization.DateTimeLocalization"
msgid "isRTL: false"
msgstr ""

#: Orchard.Core.Shapes.Localization.DateTimeLocalization
#| msgid "showMonthAfterYear: false"
msgctxt "Orchard.Core.Shapes.Localization.DateTimeLocalization"
msgid "showMonthAfterYear: false"
msgstr ""

#: Orchard.Core.Shapes.Localization.DateTimeLocalization
#| msgid "yearSuffix: "
msgctxt "Orchard.Core.Shapes.Localization.DateTimeLocalization"
msgid "yearSuffix: "
msgstr ""

#: ~/Core/Shapes/Views/ErrorPage.cshtml
#| msgid "Oops. Something went wrong ... sorry"
msgctxt "~/Core/Shapes/Views/ErrorPage.cshtml"
msgid "Oops. Something went wrong ... sorry"
msgstr ""

#: ~/Core/Shapes/Views/ErrorPage.cshtml
#| msgid "An unhandled exception has occurred and the request was terminated. Please refresh the page. If the error persists, go back"
msgctxt "~/Core/Shapes/Views/ErrorPage.cshtml"
msgid "An unhandled exception has occurred and the request was terminated. Please refresh the page. If the error persists, go back"
msgstr ""

#: ~/Core/Title/Views/EditorTemplates/Parts.Title.TitlePart.cshtml
#| msgid "You must provide a unique title for this content item"
msgctxt "~/Core/Title/Views/EditorTemplates/Parts.Title.TitlePart.cshtml"
msgid "You must provide a unique title for this content item"
msgstr ""

